# English translations for Ginger package.
# Copyright IBM Corp, 2014-2017
# This file is distributed under the same license as the Ginger package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ginger 1.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-02 16:12-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-22 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Zhou Zheng Sheng <zhshzhou@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language-Team: Zhou Zheng Sheng <zhshzhou@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid " CHAP "
msgstr " CHAP"

msgid " None "
msgstr " 无"

msgid " Password "
msgstr " 密码"

msgid " Type "
msgstr " 类型"

msgid " Username "
msgstr " 用户名"

msgid "!="
msgstr "!="

#, python-format
msgid "%(mac)s is not a valid mac address."
msgstr "%(mac)s 是无效 MAC 地址。"

#, python-format
msgid "%(name)s is not valid network interface"
msgstr "%(name)s 是无效网络接口。"

#, python-format
msgid "%(sensor_type)s is not a valid sensor type"
msgstr "%(sensor_type)s 是无效传感器类型"

msgid "%1 device deleted successfully."
msgstr "已成功删除 %1 设备。"

msgid "&"
msgstr "&"

msgid "&="
msgstr "&="

msgid "&larr; Previous"
msgstr "&larr; 上一步"

#, python-format
msgid "'%(key)s' value is missing."
msgstr "缺少“%(key)s”值。"

msgid "'%1' deleted successfully."
msgstr "已成功删除“%1”。"

msgid "'yes' or 'no' are the allowed values for the VLAN."
msgstr "VLAN 的允许值为“yes”或“no”。"

msgid "-b (backlog)"
msgstr "-b（待办事项）"

msgid "-f (flag/failure)"
msgstr "-f（标志/故障）"

msgid "-r (rate)"
msgstr "-r（速率）"

msgid "0"
msgstr "0"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "<"
msgstr "<"

msgid "<="
msgstr "<="

msgid "="
msgstr "="

msgid ">"
msgstr ">"

msgid ">="
msgstr ">="

msgid ""
"A VLAN slave cannot be configured on a bond with the fail_over_mac=follow "
"option."
msgstr "无法在 bond 上使用 fail_over_mac=follow 选项来配置 VLAN 从属项。"

msgid "AVC Messages"
msgstr "AVC 消息"

msgid "Absolute File Path"
msgstr "绝对文件路径"

msgid "Absolute path to firmware RPM"
msgstr "固件 RPM 的绝对路径"

msgid "Account Modification Report"
msgstr "帐户修改报告"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Action Mail"
msgstr "操作邮件"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

#, python-format
msgid "Activate host network interface '%(ident)s'"
msgstr "激活主机网络接口“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Activate power saving profile '%(ident)s'"
msgstr "激活节能概要文件“%(ident)s”"

#, python-format
msgid ""
"Activation of interface %(name)s failed. Physical cable is disconnected for "
"the device '%(name)s'."
msgstr "激活接口 %(name)s 失败。设备“%(name)s”的物理电缆已断开连接。"

#, python-format
msgid ""
"Activation of vlan interface '%(name)s' failed. Try disabling the DHCP "
"option in IPv4 settings tab."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Activation of vlan/bond interface '%(name)s' failed. Please refresh and try "
"again. "
msgstr "激活 vlan/bond 接口“%(name)s”失败。请刷新并重试。"

msgid "Active"
msgstr "活动"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Adapter"
msgstr "添加适配器"

msgid "Add Bond"
msgstr "添加 bond"

msgid "Add Bridge"
msgstr "添加网桥"

msgid "Add ECKD Device"
msgstr "添加 ECKD 设备"

msgid "Add FCP Device"
msgstr "添加 FCP 设备"

msgid "Add Interface"
msgstr "添加接口"

msgid "Add New Entry"
msgstr "添加新条目"

msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

msgid "Add Subscription"
msgstr "添加预订"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Add VLAN"
msgstr "添加 VLAN"

msgid "Add a Path"
msgstr "添加路径"

#, python-format
msgid "Add bonded port '%(bond)s' in OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "在 OVS 网桥“%(ident)s”中添加 bond 端口“%(bond)s”"

#, python-format
msgid "Add interface '%(interface)s' to OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "向 OVS 网桥“%(ident)s”添加接口“%(interface)s”"

#, python-format
msgid "Add managed server '%(name)s'"
msgstr "添加受管服务器“%(name)s”"

msgid "Add new filter"
msgstr "添加新过滤器"

#, python-format
msgid "Add physical volume '%(pv_name)s'"
msgstr "添加物理卷“%(pv_name)s”"

msgid "Add to VG"
msgstr "添加至 VG"

msgid "Add to Volume Group"
msgstr "添加至卷组"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address Space"
msgstr "地址空间"

msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgid "Admin Space Left Action"
msgstr "“余下管理空间”操作"

msgid "Admin Space Left(MBs)"
msgstr "余下管理空间 (MB)"

msgid "Administration"
msgstr "管理"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Aliases"
msgstr "别名"

msgid "Allocated PE"
msgstr "已分配 PE"

msgid "Allocated PE Size"
msgstr "已分配 PE 大小"

msgid "Allowed values for BONDING_MASTER are 'yes' or 'no'"
msgstr "BONDING_MASTER 的允许值为“yes”或“no”"

msgid "Always"
msgstr "始终"

msgid "Ambient"
msgstr "环境"

msgid "Anomaly events Report"
msgstr "异常事件报告"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Architecture [b32 | b64]"
msgstr "体系结构 [b32 | b64]"

#, python-format
msgid "Archive creation task failed. \"%(err)s\"."
msgstr "归档创建任务失败。\"%(err)s\"."

#, python-format
msgid "Archive restore task failed. \"%(err)s\"."
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to add the pv(s)  %1 <br>to volume group %2?"
msgstr "确定要将 pv %1 <br>添加至卷组 %2 吗？"

msgid ""
"Are you sure you want to create physical volumes with the selected block "
"devices?"
msgstr "确定要创建带有所选块设备的物理卷吗？"

msgid ""
"Are you sure you want to create physical volumes with the selected "
"partitions/block devices?"
msgstr "确定要创建带有所选分区/块设备的物理卷吗？"

msgid "Are you sure you want to delete interface %1?"
msgstr "确定要删除接口 %1 吗？"

msgid ""
"Are you sure you want to delete interface %1? <br> This may affect network "
"connectivity!"
msgstr "确定要删除接口 %1 吗？<br> 这可能会影响网络连接！"

msgid "Are you sure you want to delete server %1?"
msgstr "确定要删除服务器 %1 吗？"

msgid "Are you sure you want to delete the selected file/device?"
msgstr "确定要删除所选文件/设备?"

msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "确定要删除此用户吗？"

msgid "Are you sure you want to delete volume group(s) : %1?"
msgstr "确定要删除卷组 %1 吗？"

msgid "Are you sure you want to power off server %1?"
msgstr "确定要对服务器 %1 断电吗？"

msgid "Are you sure you want to power on server %1?"
msgstr "确定要对服务器 %1 通电吗？"

msgid "Are you sure you want to remove selected devices?"
msgstr "确定要移除所选设备吗？"

msgid "Are you sure you want to remove the pv(s)  %1 <br>from volume group %2?"
msgstr "确定要从卷组 %2 移除 pv %1 <br>吗？"

msgid "Are you sure you want to unmount the selected file systems?"
msgstr "确定要卸载所选文件系统吗？"

msgid "Args"
msgstr "自变量"

msgid "At least one permission is required for File System Rule."
msgstr "文件系统规则至少需要一个许可权。"

msgid "At least one slave is required for the bond interface"
msgstr "bond 接口需要至少一个从属项"

msgid "Audit Dispatcher"
msgstr "审计分派器"

msgid "Audit Dispatcher Configuration"
msgstr "审计分派器配置"

msgid "Audit Dispatcher disabled successfully."
msgstr "已成功禁用审计分派器。"

msgid "Audit Dispatcher enabled successfully."
msgstr "已成功启用审计分派器。"

msgid "Audit Event ID"
msgstr "审计事件标识"

msgid "Audit Log Filter"
msgstr "审计日志过滤器"

msgid "Audit Log filter applied and output is rendered below"
msgstr "已应用审计日志过滤器，输出呈示如下"

msgid "Audit Log filter must be unique"
msgstr "审计日志过滤器必须唯一"

msgid "Audit Logs"
msgstr "审计日志"

msgid "Audit Report"
msgstr "审计报告"

msgid "Audit Report Type"
msgstr "审计报告类型"

msgid "Audit Report filter must be unique"
msgstr "审计报告过滤器必须唯一"

msgid "Audit Rule"
msgstr "审计规则"

msgid "Audit Rules"
msgstr "审计规则"

msgid "Audit dispatcher Configuration details updated successfully"
msgstr "已成功更新审计分派器配置详细信息"

msgid "Audit dispatcher plugin %1 is updated successfully"
msgstr "已成功更新审计分派器插件 %1"

msgid "Auditd Configuration"
msgstr "Auditd 配置"

msgid "Auth"
msgstr "认证"

msgid "Authentication"
msgstr "认证"

msgid "Authentication Attempts"
msgstr "认证尝试"

msgid "Authors"
msgstr "作者"

msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgid "Automatic(DHCP)"
msgstr "自动 (DHCP)"

msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

msgid "Available (MB)"
msgstr "可用 (MB)"

msgid ""
"Available size on the disk can be lesser than the selectable size, due to "
"some overhead or additional partitions available."
msgstr ""

msgid "BMP"
msgstr "BMP"

msgid "BOND"
msgstr "BOND"

msgid "BOND interface name is missing or invalid"
msgstr "bond 接口名称缺失或无效"

msgid "Basic information of interface is missing."
msgstr "缺少接口的基本信息。"

msgid "Batch Delete"
msgstr "批量删除"

msgid "Blocking/Lossless"
msgstr "分块/无损"

msgid "Bond %1 was successfully added"
msgstr "已成功添加 Bond %1"

msgid "Bond %1 was successfully modified"
msgstr "已成功修改 Bond %1"

msgid "Bond %1 was successfully removed"
msgstr "已成功移除 Bond %1"

msgid "Bond Members"
msgstr "Bond 成员"

msgid "Bond info is missing."
msgstr "缺少 Bond 信息。"

msgid "Bond name"
msgstr "Bond 名称"

msgid "Bonding master is missing."
msgstr "缺少 bonding 主项。"

msgid "Bonds"
msgstr "Bond"

msgid "Boot protocol is missing for ipv4 settings."
msgstr "ipv4 设置缺少引导协议。"

msgid "Boot protocol is missing for ipv6 settings."
msgstr "ipv6 设置缺少引导协议。"

#, python-format
msgid "Bridge %(bridge)s does not have a bond named %(bond)s."
msgstr "网桥 %(bridge)s 没有名为 %(bond)s 的 bond。"

msgid "Bridge %1 was successfully removed"
msgstr "已成功移除网桥 %1"

msgid "Bridge Name"
msgstr "网桥名称"

msgid "Bring down interface"
msgstr "关闭接口"

msgid "Bring up interface"
msgstr "启动接口"

msgid "Buffer Count"
msgstr "缓冲区计数"

msgid "Bus ID"
msgstr "总线标识"

msgid "Bytes Received"
msgstr "接收到的字节数"

msgid "Bytes Transmitted"
msgstr "传输的字节数"

msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

msgid "Can not delete Control Rule, since it is not persisted"
msgstr "无法删除控制规则，因为它未保存"

msgid "Can't edit the rule, because selected rule is not persisted"
msgstr "无法编辑该规则，因为所选规则未保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cannot delete System Event log for id "
msgstr "无法删除对应标识的系统事件日志"

#, python-format
msgid "Cannot process FRU Device information entry %(eachFru)s"
msgstr "无法处理 FRU 设备信息条目 %(eachFru)s"

#, python-format
msgid "Cannot process SDR entry %(sdrString)s"
msgstr "无法处理 SDR 条目 %(sdrString)s"

#, python-format
msgid "Cannot process System Event Log entry %(selString)s"
msgstr "无法处理系统事件日志条目 %(selString)s"

msgid "Cannot update system firmware while running VMs."
msgstr "运行 VM 时无法更新系统固件。"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Capacity (MB)"
msgstr "容量 (MB)"

msgid "Cgroup"
msgstr "Cgroup"

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#, python-format
msgid "Change password for user '%(ident)s'"
msgstr "更改用户“%(ident)s”的密码"

#, python-format
msgid "Change type for partition failed. Error: %(err)s"
msgstr "更改分区类型失败。错误：%(err)s"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Commands Run"
msgstr "所运行命令"

msgid "Commit host firmware image from temp side to perm side"
msgstr "将主机固件映像从临时端落实至永久端"

msgid "Community"
msgstr "社区"

#, python-format
msgid "Conf file does not exist for the plugin: %(name)s"
msgstr "以下插件没有配置文件：%(name)s"

msgid "Config Backup has been successfully created."
msgstr "已成功创建配置备份。"

msgid "Config Backup has been successfully restored."
msgstr ""

msgid "Config Change Report"
msgstr "配置更改报告"

msgid "Configuration Backup"
msgstr "配置备份"

msgid "Configuration updated successfully"
msgstr "已成功更新配置"

msgid "Configure Audit"
msgstr "配置审计"

msgid "Configured successfully"
msgstr "已成功配置"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Confirm changes on host network configuration"
msgstr "确认主机网络配置的更改"

msgid "Connect Automatically"
msgstr "自动连接"

msgid "Control Rule"
msgstr "控制规则"

msgid "Control Rules can not be unloaded"
msgstr "无法卸载控制规则"

msgid "Cores"
msgstr "核心数"

#, python-format
msgid "Could not add user '%(user)s' to kvm group."
msgstr "无法将用户“%(user)s”添加至 kvm 组。"

#, python-format
msgid "Could not add user '%(user)s' to sudoers list, error: '%(err)s'."
msgstr "无法将用户“%(user)s”添加至 sudoers 列表，错误：“%(err)s”。"

msgid "Create"
msgstr "创建"

#, python-format
msgid "Create DASD partition on '%(dev_name)s' with size %(size)s"
msgstr "在“%(dev_name)s”上创建大小为 %(size)s 的 DASD 分区"

#, python-format
msgid "Create OVS bridge '%(name)s'"
msgstr "创建 OVS 网桥“%(name)s”"

msgid "Create Partition"
msgstr "创建分区"

msgid "Create Physical Volumes"
msgstr "创建物理卷"

msgid "Create a backup"
msgstr "创建备份"

msgid "Create a new PV"
msgstr "创建新的 PV"

msgid "Create a new volume group"
msgstr "创建新的卷组"

#, python-format
msgid "Create archive with description '%(description)s'"
msgstr "创建带有描述“%(description)s”的归档"

msgid "Create configuration file for network interface"
msgstr "为网络接口创建配置文件"

#, python-format
msgid "Create disk partition at '%(devname)s' with size %(partsize)s"
msgstr "在“%(devname)s”上创建大小为 %(partsize)s 的磁盘分区"

#, python-format
msgid "Create host volume group '%(vg_name)s'"
msgstr "创建主机卷组“%(vg_name)s”"

#, python-format
msgid "Create logical volume at volume group '%(vg_name)s'"
msgstr "在卷组“%(vg_name)s”上创建逻辑卷"

#, python-format
msgid "Create partition failed. Error: %(err)s"
msgstr "创建分区失败。错误：%(err)s"

msgid "Create physical volumes : Block Devices"
msgstr "创建物理卷：块设备"

#, python-format
msgid "Create swap device '%(file_loc)s'"
msgstr "创建交换设备“%(file_loc)s”"

#, python-format
msgid "Create user '%(name)s'"
msgstr "创建用户“%(name)s”"

#, python-format
msgid "Created the rule of type: '%(type)s'"
msgstr "已创建以下类型的规则：“%(type)s”"

msgid "Creating ..."
msgstr "正在创建..."

#, python-format
msgid "Creation of a rule failed. '%(error)s'."
msgstr "创建规则失败。'%(error)s'."

msgid "Crypto Report"
msgstr "密码报告"

msgid "Current LV"
msgstr "当前 LV"

msgid "Current PV"
msgstr "当前 PV"

msgid "Currently logged user of this session is not allowed to be deleted."
msgstr "不允许删除此会话的当前登录用户。"

msgid "Custom Load"
msgstr "定制装入"

#, python-format
msgid "DASD device %(name)s not found"
msgstr "找不到 DASD 设备“%(name)s”"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#, python-format
msgid "Deactivate host network interface '%(ident)s'"
msgstr "取消激活主机网络接口“%(ident)s”"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Decisecond"
msgstr "Decisecond"

msgid "Default Gateway"
msgstr "缺省网关"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete Backups in Batch"
msgstr "批量删除备份"

#, python-format
msgid "Delete IQN '%(ident)s'"
msgstr "删除 IQN“%(ident)s”"

msgid "Delete Partition"
msgstr "删除分区"

#, python-format
msgid "Delete System Event Log entry '%(ident)s'"
msgstr "删除系统事件日志条目“%(ident)s”"

msgid "Delete all rules"
msgstr "删除所有规则"

#, python-format
msgid "Delete audit rule '%(ident)s'"
msgstr "删除审计规则“%(ident)s”"

msgid "Delete interface"
msgstr "删除接口"

#, python-format
msgid "Delete partition failed. Error: %(err)s"
msgstr "删除分区失败。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Delete swap device '%(ident)s'"
msgstr "删除交换设备“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Delete user '%(ident)s'"
msgstr "删除用户“%(ident)s”"

#, python-format
msgid ""
"Deletion is not supported for group found in '/etc/sudoers' file. Group: "
"%(group)s"
msgstr "“/etc/sudoers”文件中的组不支持删除。组：%(group)s"

#, python-format
msgid ""
"Deletion is not supported for users found in '/etc/sudoers' file. User: "
"%(user)s"
msgstr "“/etc/sudoers”文件中的用户不支持删除。用户：%(user)s"

msgid "Depends On"
msgstr "依赖项"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Description too long."
msgstr "描述内容太长。"

msgid "Detach"
msgstr "拆离"

msgid "Detailed Report"
msgstr "详细报告"

msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device Major Number"
msgstr "设备主编号"

msgid "Device Minor Number"
msgstr "设备次编号"

msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

msgid "Device added successfully to Volume Group"
msgstr "设备已成功添加至卷组"

msgid "Device name is invalid."
msgstr "设备名无效。"

msgid "Device name of interface is missing or invalid."
msgstr "接口的设备名缺失或无效。"

msgid "Device removed from Volume Group"
msgstr "已从卷组移除设备"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disable SR-IOV"
msgstr "禁用 SR-IOV"

#, python-format
msgid "Disabled audit dispatcher in conf file '%(ident)s'"
msgstr "已在配置文件“%(ident)s”中禁用审计分派器"

#, python-format
msgid "Disabled autostart of service '%(ident)s'"
msgstr "已禁用服务“%(ident)s”的自动启动"

msgid "Discard old archives"
msgstr "废弃旧归档"

msgid "Discover Targets"
msgstr "发现目标"

msgid "Discovery Initiator"
msgstr "发现发起方"

msgid "Discovery Target"
msgstr "发现目标"

msgid "Discovery completed successfully"
msgstr "成功完成发现"

msgid "Disk Error Action"
msgstr "磁盘错误操作"

msgid "Disk Full Action"
msgstr "磁盘已满操作"

msgid "Disp_qos"
msgstr "Disp_qos"

msgid "Dispatcher"
msgstr "分派器"

msgid "Dispatcher Path"
msgstr "分派器路径"

msgid "Dispatcher Plugin Configuration"
msgstr "分派器插件配置"

msgid "Distribute Network"
msgstr "分发网络"

msgid "Do you want to delete following rules ?"
msgstr "要删除以下规则吗？"

msgid "Do you want to delete the partition?"
msgstr "要删除分区吗？"

msgid "Do you want to format the selected ECKD device(s)?"
msgstr "要格式化所选 ECKD 设备吗？"

msgid ""
"Do you want to format the selected ECKD device(s)? Non-ECKD device(s) which "
"will be skipped i.e. not be formatted!"
msgstr "要格式化所选 ECKD 设备吗？非 ECKD 设备将被跳过（即，不会格式化）！"

msgid "Do you want to load following rules ?"
msgstr "要装入以下规则吗？"

msgid "Do you want to persist following rules ?"
msgstr "要保存以下规则吗？"

msgid "Do you want to proceed login for selected devices?"
msgstr "要针对所选设备继续登录吗？"

msgid "Do you want to proceed logout for selected devices?"
msgstr "要针对所选设备继续注销吗？"

msgid "Do you want to remove the device from VG?"
msgstr "要从 VG 移除该设备吗？"

msgid "Do you want to remove the selected Storage device(s)?"
msgstr "要移除所选存储设备吗？"

msgid "Do you want to unload following rules ?"
msgstr "要卸载以下规则吗？"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Down"
msgstr "下移"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Bridge"
msgstr "编辑网桥"

msgid "Edit Bridge:"
msgstr "编辑网桥："

msgid "Edit Rule"
msgstr "编辑规则"

msgid "Effectice user ID"
msgstr "有效用户标识"

msgid "Effective Group ID"
msgstr "有效组标识"

msgid ""
"Either no network interface or multiple network interfaces selected. Please "
"select one."
msgstr "未选择网络接口或选择了多个网络接口。请选择一个。"

msgid ""
"Either no server or multiple server information selected. Please select one."
msgstr "未选择服务器信息或选择了多个服务器信息。请选择一个。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable Bridge Port"
msgstr "启用网桥端口"

msgid "Enable IPv4 Default Route"
msgstr "启用 IPv4 缺省路由"

msgid "Enable IPv6 Default Route"
msgstr "启用 IPv6 缺省路由"

msgid "Enable Krb5"
msgstr "启用 Krb5"

msgid "Enable SR-IOV"
msgstr "启用 SR-IOV"

msgid "Enable SR-IOV Progress"
msgstr "启用 SR-IOV 进度"

#, python-format
msgid "Enable SR-IOV feature for network interface '%(ident)s'"
msgstr "对网络接口“%(ident)s”启用 SR-IOV 功能"

msgid "Enable SR-IOV for"
msgstr "对其启用 SR-IOV"

#, python-format
msgid "Enabled autostart of service '%(ident)s'"
msgstr "已启用服务“%(ident)s”的自动启动"

msgid ""
"Enables(1) and disables(0) the Audit system or locks(2) its configuration"
msgstr "启用 (1) 和禁用 (0) 审计系统，或者锁定 (2) 其配置"

msgid "Enriched"
msgstr "已增加"

msgid "Enter Filter Value"
msgstr "输入过滤值"

msgid "Enter Name"
msgstr "输入名称"

msgid "Enter file name with path (Ex: path/filename"
msgstr "输入带路径的文件名（例如：path/filename）"

msgid "Equivalent to enabling promiscuous mode on regular Ethernet adapters"
msgstr "等价于在常规以太网适配器上启用混合方式"

#, python-format
msgid "Error activating power saving profile %(profile)s, error: %(err)s."
msgstr "激活节能概要文件 %(profile)s 时出错，错误：%(err)s。"

#, python-format
msgid "Error adding port %(port)s in bridge %(name)s. Port already exists."
msgstr "在网桥 %(name)s 中添加端口 %(port)s 时出错。端口已存在。"

#, python-format
msgid ""
"Error commiting firmware. rc = %(rc)s. Ensure you are booted to the "
"temporary side."
msgstr "落实固件时出错。返回码 = %(rc)s。确保您已引导至临时端。"

#, python-format
msgid "Error creating OVS bridge %(name)s. OVS bridge already exists."
msgstr "创建 OVS 网桥 %(name)s 时出错。OVS 网桥已存在。"

#, python-format
msgid "Error creating a flat file. %(err)s"
msgstr "创建平面文件时出错。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error creating a swap device. %(err)s "
msgstr "创建交换设备时出错。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error deleting a swap device. %(err)s"
msgstr "删除交换设备时出错。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error deleting a swap file: %(err)s"
msgstr "删除交换文件时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error deleting subscription: '%(error)s'."
msgstr "删除预订时出错：“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Error executing 'ls -l /dev/disk/by-id, %(err)s"
msgstr "执行“ls -l /dev/disk/by-id”时出错，%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing 'lsblk -Po, %(err)s"
msgstr "执行“lsblk -Po”时出错，%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing 'lvm version' command. %(err)s"
msgstr "执行“lvm version”命令时出错。%(err)s"

msgid ""
"Error executing OVS command. Please check if 'openvswitch' service is "
"running."
msgstr "执行 OVS 命令时出错。请检查“openvswitch”服务是否正在运行。"

#, python-format
msgid "Error executing OVS command: %(err)s"
msgstr "执行 OVS 命令时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing SystemD command %(cmd)s, reason: %(err)s"
msgstr "执行 SystemD 命令 %(cmd)s 时出错，原因：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing command to rescan the IQN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "执行用于重新扫描 IQN %(iqn)s 的命令时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing iSCSI target discovery command - %(err)s"
msgstr "执行 iSCSI 目标发现命令时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error fetching NFS shares for server %(name)s."
msgstr "访存服务器 %(name)s 的 NFS 共享时出错。"

#, python-format
msgid "Error fetching info of module %(module)s, reason: %(err)s"
msgstr "访存模块 %(module)s 的信息时出错，原因：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error flashing firmware: %(error)s"
msgstr "刷新固件时出错：%(error)s"

#, python-format
msgid "Error getting bus id of DASD device, %(err)s"
msgstr "获取 DASD 设备的总线标识时出错，%(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting information from ifcfg file: '%(error)s'."
msgstr "从 ifcfg 文件获取信息时出错：“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Error getting list of storage devices, %(err)s"
msgstr "获取存储设备的列表时出错，%(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting loaded module list: %(err)s"
msgstr "获取已装入模块列表时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting the auth info for IQN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "获取 IQN %(iqn)s 的认证信息时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting the global iSCSI auth info - %(err)s"
msgstr "获取全局 iSCSI 认证信息时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in deleting iSCSI QN %(iqn)s from iscsiadm db - %(err)s"
msgstr "从 iscsiadm 数据库删除 iSCSI QN %(iqn)s 时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in determining iSCSI QN %(iqn)s logged in status - %(err)s"
msgstr "确定 iSCSI QN %(iqn)s 登录状态时出错 - %(err)s"

msgid "Error in disabling the audit dispatcher. "
msgstr "禁用审计分派器时出错。"

msgid "Error in enabling the audit dispatcher. "
msgstr "启用审计分派器时出错。"

msgid "Error in executing 'df -hT' command"
msgstr "执行“df -hT”命令时出错"

#, python-format
msgid "Error in executing 'lscss -d' command : %(err)s"
msgstr "执行“lscss -d”命令时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error in executing 'lsdasd -l bus_id' command: %(err)s"
msgstr "执行“lsdasd -l bus_id”命令时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error in executing 'lsdasd -l' command: %(err)s"
msgstr "执行“lsdasd -l”命令时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error in executing auditctl command '%(name)s'."
msgstr "执行 auditctl 命令“%(name)s”时出错。"

#, python-format
msgid "Error in listing pre-discovered iSCSI targets - %(err)s"
msgstr "列示预先发现的 iSCSI 目标时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in logging onto iSCSI QN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "登录 iSCSI QN %(iqn)s 时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in logging out of iSCSI QN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "注销 iSCSI QN %(iqn)s 时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error in modifying iSCSI parameter %(parameter)s with value %(value)s - "
"%(err)s"
msgstr "使用值 %(value)s 修改 iSCSI 参数 %(parameter)s 时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in parsing 'lscss -d' command : %(err)s"
msgstr "解析“lscss -d”命令时出错：%(err)s"

msgid "Error in retrieving the audit conf file details. "
msgstr "检索审计配置文件详细信息时出错。"

msgid "Error in retrieving the info for the audit dispatcher conf file."
msgstr "检索审计分派器配置文件的信息时出错。"

#, python-format
msgid "Error in the mlx5_SRIOV_enable task: %(err)s"
msgstr "执行 mlx5_SRIOV_enable 任务时出错：%(err)s"

msgid "Error in updating the audit conf file details. "
msgstr "更新审计配置文件详细信息时出错。"

msgid "Error loading SEP subscriptions data from server."
msgstr "从服务器装入 SEP 预订数据时出错。"

#, python-format
msgid "Error loading module %(module)s, reason: %(err)s"
msgstr "装入模块 %(module)s 时出错，原因：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error occured in deleting from the file %(name)s."
msgstr "从文件 %(name)s 删除数据时发生了错误。"

#, python-format
msgid "Error occured in retrieving the info for the plugin %(name)s."
msgstr "检索插件 %(name)s 的信息时发生了错误。"

#, python-format
msgid "Error occured in updating data in the file %(name)s."
msgstr "更新文件 %(name)s 中的数据时发生了错误。"

#, python-format
msgid "Error occured in writing to the file %(name)s."
msgstr "写至文件 %(name)s 时发生了错误。"

#, python-format
msgid "Error occurred  while deleting the rule. %(err)s"
msgstr "删除规则时发生了错误。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error occurred in fetching audit rule info. %(error)s"
msgstr "访存审计规则信息时发生了错误。%(error)s"

#, python-format
msgid "Error occurred in fetching filesystem rule info. %(error)s"
msgstr "访存文件系统规则信息时发生了错误。%(error)s"

#, python-format
msgid "Error occurred in fetching system rule info. %(error)s"
msgstr "访存系统规则信息时发生了错误。%(error)s"

msgid "Error occurred in fetching the logs."
msgstr "访存日志时发生了错误。"

msgid "Error occurred in getting the filtered logs."
msgstr "获取已过滤日志时发生了错误。"

msgid "Error occurred in getting the reports."
msgstr "获取报告时发生了错误。"

msgid "Error occurred in getting the unfiltered logs."
msgstr "获取未过滤日志时发生了错误。"

#, python-format
msgid "Error occurred in graph creation: '%(error)s'"
msgstr "创建图形时发生错误：“%(error)s”"

#, python-format
msgid "Error occurred in loading predefined rules: '%(Error)s'"
msgstr "装入预定义规则时发生错误：“%(Error)s”"

#, python-format
msgid "Error occurred in modifying the rule '%(name)s'."
msgstr "修改规则“%(name)s”时发生了错误。"

msgid "Error occurred in rendering the graph. "
msgstr "呈现图形时发生了错误。"

#, python-format
msgid "Error occurred in searching the audit log: '%(error)s'"
msgstr "搜索审计日志时发生错误：“%(error)s”"

#, python-format
msgid "Error occurred in unload operation of rule '%(name)s' ."
msgstr "卸载规则“%(name)s”时发生了错误。"

#, python-format
msgid "Error occurred while generating report: '%(error)s'"
msgstr "生成报告时发生错误：“%(error)s”"

#, python-format
msgid "Error occurred while writing rule into audit.rules: %(err)s"
msgstr "将规则写至 audit.rules 时发生了错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing 'ls -l /dev/disk/by-id', %(err)s"
msgstr "解析“ls -l /dev/disk/by-id”时出错，%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing 'lsblk -Po', %(err)s"
msgstr "解析“lsblk -Po”时出错，%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing /proc/swaps file. %(err)s"
msgstr "解析 /proc/swaps 文件时出错。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing iSCSI target discovery command - %(err)s"
msgstr "解析 iSCSI 目标发现命令时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing output of 'lvm version' command: %(err)s"
msgstr "解析“lvm version”命令的输出时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing session directory name %(session)s - %(err)s"
msgstr "解析会话目录名称 %(session)s 时出错 - %(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error parsing the output of iscsiadm discovery cmd - %(err)s. iscsiadm "
"discovery Output - %(output)s"
msgstr ""
"解析 iscsiadm discovery 命令的输出时出错 - %(err)s。iscsiadm discovery 输出 "
"- %(output)s"

#, python-format
msgid "Error reducing volume group : %(err)s"
msgstr "减少卷组时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error rejecting firmware. rc = %(rc)s. Ensure you are booted to the "
"permanent side."
msgstr "拒绝固件时出错。返回码 = %(rc)s。确保您已引导至永久端。"

#, python-format
msgid "Error retrieving OVS bridge %(name)s. OVS bridge does not exist."
msgstr "检索 OVS 网桥 %(name)s 时出错。OVS 网桥不存在。"

#, python-format
msgid "Error retrieving SEP subscribers data: '%(error)s'."
msgstr "检索 SEP 订户数据时出错：“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Error retrieving information of partition %(name)s : %(err)s"
msgstr "检索分区 %(name)s 的信息时出错：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error starting SEP service: '%(error)s'."
msgstr "启动 SEP 服务时出错：“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Error stopping SEP service: '%(error)s'."
msgstr "停止 SEP 服务时出错：“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Error subscribing SEP data to server: '%(error)s'."
msgstr "向服务器预订 SEP 数据时出错：“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Error unloading module %(module)s, reason: %(err)s"
msgstr "卸载模块 %(module)s 时出错，原因：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error updating iscsiadm db key %(db_key)s for IQN %(iqn)s with error - "
"%(err)s"
msgstr ""
"对 IQN %(iqn)s 更新 iscsiadm 数据库密钥 %(db_key)s 时出错，错误 - %(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error while getting the status of server with name %(name)s and IP address "
"or Host Name %(ipaddr)s. Please check the server details and retry the "
"operation."
msgstr ""
"获取名称为 %(name)s 且 IP 地址或主机名为 %(ipaddr)s 的服务器的状态时出错。请"
"检查服务器详细信息并重试该操作。"

#, python-format
msgid "Error while searching the active session for IQN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "搜索 IQN %(iqn)s 的活动会话时出错 - %(err)s"

msgid ""
"Error: openib.conf file does not exist in the host. Unable to set SR-IOV "
"boot script."
msgstr "错误：主机中没有 openib.conf 文件。无法设置 SR-IOV 引导脚本。"

msgid "Errors Received"
msgstr "接收到的错误数"

msgid "Errors Transmitted"
msgstr "已传输的错误数"

msgid "Event End"
msgstr "事件结束"

msgid "Event Report"
msgstr "事件报告"

msgid "Event Start"
msgstr "事件开始"

#, python-format
msgid "Exception getting route information: %(err)s"
msgstr "获取路由信息时发生异常：%(err)s"

#, python-format
msgid "Exception updating the interface settings: %(err)s"
msgstr "更新接口设置时发生异常：%(err)s"

msgid "Exception updating/creating the ifcfg file."
msgstr "更新/创建 ifcfg 文件时发生异常。"

msgid "Exclude"
msgstr "排除"

msgid "Executable"
msgstr "可执行文件"

msgid "Executable Report"
msgstr "可执行报告"

msgid "Execute"
msgstr "执行"

#, python-format
msgid "Execution on auditctl command failed with error '%(error)s'"
msgstr "执行 auditctl 命令失败，发生错误“%(error)s”"

msgid "Existing physical volumes : "
msgstr "现有物理卷："

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Extend"
msgstr "扩展"

#, python-format
msgid "Extend host volume group '%(ident)s'"
msgstr "扩展主机卷组“%(ident)s”"

msgid "FCP Lun"
msgstr "FCP LUN"

msgid "FCP Tape Devices"
msgstr "FCP 磁带设备"

#, python-format
msgid "FRU Device %(fru_id)s is not present in server %(name)s"
msgstr "FRU 设备 %(fru_id)s 不在服务器 %(name)s 中"

msgid "FRU Information"
msgstr ""

msgid "FW update failed: No image file found in the package file."
msgstr "FW 更新失败：软件包文件中未发现任何映像文件。"

msgid "Failed Summary Report"
msgstr "失败摘要报告"

#, python-format
msgid "Failed to a delete token from ifcfg file, Error: '%(error)s'."
msgstr "无法从 ifcfg 文件删除令牌，错误：“%(error)s”。"

msgid "Failed to bring down the interface %1."
msgstr "无法关闭接口 %1。"

msgid "Failed to bring up the interface %1."
msgstr "无法启动接口 %1。"

#, python-format
msgid "Failed to change password for user '%(user)s', error: '%(err)s'."
msgstr "无法更改用户“%(user)s”的密码，错误：“%(err)s”。"

msgid "Failed to create LV"
msgstr "无法创建 LV"

#, python-format
msgid "Failed to create PV %(name)s."
msgstr "无法创建 PV %(name)s。"

#, python-format
msgid "Failed to create VG %(name)s. Error: %(err)s"
msgstr "无法创建 VG %(name)s。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Failed to create archive \"%(identity)s\". Inspect error log for more "
"information."
msgstr "无法创建归档“%(identity)s”。检查错误日志以了解更多信息。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to create archive dir \"%(dir)s\". Inspect error log for more "
"information."
msgstr "无法创建归档目录“%(dir)s”。检查错误日志以了解更多信息。"

#, python-format
msgid "Failed to create partition %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "无法创建分区 %(name)s，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Failed to create tar archive \"%(name)s\", cmd: \"%(cmd)s\". Inspect error "
"log for more information."
msgstr ""
"无法创建 tar 归档“%(name)s”，命令：“%(cmd)s”。检查错误日志以了解更多信息。"

msgid "Failed to create the graph: Package 'Graphviz' is not installed."
msgstr "无法创建图形：未安装软件包“Graphviz”。"

msgid "Failed to create the interface %1."
msgstr "无法创建接口 %1。"

msgid "Failed to delete LV"
msgstr "无法删除 LV"

#, python-format
msgid "Failed to delete PV, error: %(err)s"
msgstr "无法删除 PV，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to delete VG %(name)s."
msgstr "无法删除 VG %(name)s。"

#, python-format
msgid "Failed to delete archive file \"%(name)s\"."
msgstr "无法删除归档文件“%(name)s”。"

#, python-format
msgid "Failed to delete ifcfg file, Error: '%(error)s'"
msgstr "无法删除 ifcfg 文件，错误：“%(error)s”"

#, python-format
msgid "Failed to delete partition %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "无法删除分区 %(name)s，错误：%(err)s"

msgid "Failed to delete the interface %1."
msgstr "无法删除接口 %1。"

#, python-format
msgid "Failed to extend VG %(name)s."
msgstr "无法扩展 VG %(name)s。"

msgid "Failed to fetch LV details"
msgstr "无法访存 LV 详细信息"

#, python-format
msgid "Failed to fetch PV %(name)s details."
msgstr "无法访存 PV %(name)s 详细信息。"

#, python-format
msgid "Failed to fetch PV list. Error: %(err)s"
msgstr "无法访存 PV 列表。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to fetch VG %(name)s details."
msgstr "无法访存 VG %(name)s 详细信息。"

msgid "Failed to find specified DASD device"
msgstr "找不到所指定 DASD 设备"

#, python-format
msgid ""
"Failed to format %(name)s. Either format currently going on or device not "
"available for format"
msgstr "无法格式化 %(name)s。格式化当前正在进行，或者该设备不可进行格式化"

#, python-format
msgid ""
"Failed to format %(name)s. Either format currently going on or device not "
"available for format. Please try again later."
msgstr ""
"无法格式化 %(name)s。格式化当前正在进行，或者该设备不可进行格式化。请稍后重"
"试。"

msgid ""
"Failed to format %1. Either format currently going on or device not "
"available for format. Please try after sometime."
msgstr ""
"无法格式化 %1。格式化当前正在进行，或者该设备不可进行格式化。请稍后重试。"

#, python-format
msgid "Failed to get the list of persisted rules '%(error)s'."
msgstr "无法获取已保存规则的列表：“%(error)s”。"

msgid "Failed to identify the type of interface."
msgstr "无法确定接口类型。"

msgid "Failed to list LVs"
msgstr "无法列示 LV"

#, python-format
msgid "Failed to list VGs. Error: %(err)s"
msgstr "无法列示 VG。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to mount the filesystem, error: %(err)s"
msgstr "未能安装文件系统，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to parse '/etc/sudoers' file. Error: %(error)s"
msgstr "无法解析“/etc/sudoers”文件。错误：%(error)s"

#, python-format
msgid "Failed to read /etc/resolv.conf because %(reason)s"
msgstr "无法读取 /etc/resolv.conf，原因为 %(reason)s"

#, python-format
msgid "Failed to reduce VG %(name)s."
msgstr "无法减少 VG %(name)s。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to remove user '%(user)s' from group '%(group)s'. Error: '%(err)s'"
msgstr "无法从组“%(group)s”中移除用户“%(user)s”。错误：“%(err)s”"

#, python-format
msgid ""
"Failed to remove user '%(user)s' from group '%(group)s'. Error: group name "
"is an empty string."
msgstr "无法从组“%(group)s”中移除用户“%(user)s”。错误：组名为空字符串。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to remove user '%(user)s' from group '%(group)s'. Error: user name is "
"an empty string."
msgstr "无法从组“%(group)s”中移除用户“%(user)s”。错误：用户名为空字符串。"

#, python-format
msgid "Failed to remove user '%(user)s' from sudoers list"
msgstr "无法从 sudoers 列表中移除用户“%(user)s”。"

msgid "Failed to restart the interface %1."
msgstr "无法重新启动接口 %1。"

msgid "Failed to retrieve Globl DNS and Gateway!"
msgstr "无法检索全局 DNS 和网关！"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve details of DASD device %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "无法检索 DASD 设备 %(name)s 的详细信息，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve details of DASD partition %(name)s."
msgstr "无法检索 DASD 分区 %(name)s 的详细信息。"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve details of the %(name)s filesystem."
msgstr "无法检索 %(name)s 文件系统的详细信息。"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve list of DASD devices, error: %(err)s"
msgstr "无法检索 DASD 设备的列表，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve list of DASD partitions. Error: %(err)s"
msgstr "无法检索 DASD 分区的列表。错误：%(err)s"

msgid "Failed to retrieve list of Servers"
msgstr "无法检索服务器列表"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve list of filesystems. Error: %(err)s"
msgstr "无法检索文件系统列表。错误：%(err)s"

msgid "Failed to retrieve list of interfaces!"
msgstr "无法检索接口列表！"

msgid ""
"Failed to retrieve power management profiles: Daemon 'tuned-adm' is not "
"active."
msgstr "无法检索电源管理概要文件：守护程序“tuned-adm”处于不活动状态。"

#, python-format
msgid "Failed to unmount filesystem %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "无法卸载文件系统 %(name)s，错误：%(err)s"

msgid "Failed to update the interface %1."
msgstr "无法更新接口 %1。"

#, python-format
msgid "Failed to write /etc/resolv.conf because %(reason)s"
msgstr "未能写入 /etc/resolv.conf，原因为 %(reason)s"

msgid "Fans"
msgstr "风扇"

msgid "Fault"
msgstr "故障"

msgid "Features"
msgstr "功能"

#, python-format
msgid "Fetching list of partitions failed. Error: %(err)s"
msgstr "访存分区列表失败。错误：%(err)s"

msgid "Field"
msgstr "字段"

msgid "Fields"
msgstr "字段"

msgid "File"
msgstr "文件"

#, python-format
msgid "File %(file)s already in use."
msgstr "文件 %(file)s 已在使用中。"

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "File Report"
msgstr "文件报告"

msgid "File System"
msgstr "文件系统"

msgid "File System Rule"
msgstr "文件系统规则"

msgid "File System Type"
msgstr "文件系统类型"

msgid "File Systems"
msgstr "文件系统"

msgid "File location required for creating a swap device."
msgstr "创建交换设备所需的文件位置。"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "File path cannot be an existing directory"
msgstr "文件路径不能是现有目录"

msgid "File system on %1 successfully unmounted"
msgstr "%1 上的文件系统已成功卸载"

msgid "File system successfully mounted on  %1"
msgstr "已在 %1 上成功安装文件系统"

msgid "File to Watch"
msgstr "要监视的文件"

#, python-format
msgid "Filesystem %(name)s already mounted in fstab."
msgstr "文件系统 %(name)s 已安装在 fstab 中。"

msgid "Filesystem group ID"
msgstr "文件系统组标识"

msgid "Filesystem user ID"
msgstr "文件系统用户标识"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "Filter Log"
msgstr "过滤器日志"

msgid "Filter System Modules"
msgstr "过滤系统模块"

msgid "Filter System Services"
msgstr "过滤系统服务"

msgid "Firewall Zone"
msgstr "防火墙区域"

msgid "Firmware Update"
msgstr "固件更新"

#, python-format
msgid "Firmware image unpack failed: rc = %(rc)s. Details: %(err)s"
msgstr "固件映像解压失败：返回码 = %(rc)s。详细信息：%(err)s"

msgid ""
"Firmware update is initializing. System will reboot in order to flash the "
"firmware."
msgstr "固件更新正在初始化。系统将重新引导以刷新固件。"

msgid "Flush"
msgstr "刷新"

msgid "Flush Freq"
msgstr "刷新频率"

msgid "For vlan creation over bond, slaves has to be up."
msgstr "要基于 bond 创建 VLAN，从属项必须已启动。"

msgid "Format"
msgstr "格式化"

#, python-format
msgid "Format DASD device '%(ident)s' with block size %(blk_size)s"
msgstr "格式化块大小为 %(blk_size)s 的 DASD 设备“%(ident)s”"

msgid "Format ECKD"
msgstr "格式化 ECKD"

msgid "Format FS"
msgstr "格式化 FS"

msgid "Format Partition"
msgstr "格式化分区"

msgid "Format completed successfully"
msgstr "已成功完成格式化"

#, python-format
msgid "Format disk partition '%(ident)s' with filesystem '%(fstype)s'"
msgstr "格式化带有文件系统“%(fstype)s”的磁盘分区“%(ident)s”"

msgid "Format partition failed"
msgstr "格式化分区失败"

msgid "Formatting..."
msgstr "正在格式化..."

msgid "Free PE"
msgstr "可用 PE"

msgid "Free PE Size"
msgstr "可用 PE 大小"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Gateway information is missing."
msgstr "缺少网关信息。"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Generate Backup"
msgstr "生成备份"

msgid "Generate Default Backup"
msgstr "生成缺省备份"

msgid "Generate Graph"
msgstr "生成图形"

msgid "Generate Report"
msgstr "生成报告"

msgid "Generating report..."
msgstr "正在生成报告..."

msgid "Generic"
msgstr "通用"

msgid "Get Sensors"
msgstr "获取传感器"

#, python-format
msgid "Given vlan id is not an integer type, Error: '%(error)s'."
msgstr "给定 VLAN 标识不是整数类型，错误：“%(error)s”。"

msgid "Global DNS and Gateway applied successfully"
msgstr "已成功应用全局 DNS 和网关"

msgid "Global DNS and Gateway failed to apply"
msgstr "未能应用全局 DNS 和网关"

msgid "Global Network Configuration"
msgstr "全局网络配置"

msgid ""
"Go back to previous step to create a volume group from existing physical "
"volumes."
msgstr "返回至上一步以通过现有物理卷创建卷组。"

msgid "Graph Columns"
msgstr "图形列"

msgid "Graph Format"
msgstr "图形格式"

msgid "Graph Name"
msgstr "图形名称"

msgid "Graph Preview"
msgstr "图形预览"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "Group ID"
msgstr "组标识"

#, python-format
msgid "Group name '%(group)s' is already in use'."
msgstr "组名“%(group)s”已在使用中。"

msgid "Guest Name"
msgstr "访客名称"

msgid "Guest UUID"
msgstr "访客 UUID"

msgid "HBA ID"
msgstr "HBA 标识"

msgid "HDD"
msgstr "HDD"

msgid "Halt"
msgstr "中止"

msgid "Hard"
msgstr "硬"

msgid "Hardware Address"
msgstr "硬件地址"

msgid "Header is empty for given pattern."
msgstr "对于给定模式，标题为空。"

msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

msgid "Host Report"
msgstr "主机报告"

msgid "HostName"
msgstr "主机名"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#, python-format
msgid "Hostname %(hostname)s not found."
msgstr "找不到主机名 %(hostname)s。"

msgid "ID"
msgstr "标识"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP address is missing."
msgstr "缺少 IP 地址。"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv4 Settings"
msgstr "IPv4 设置"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "IPv6 Settings"
msgstr "IPv6 设置"

#, python-format
msgid "IQN %(iqn)s is not logged onto the target"
msgstr "IQN %(iqn)s 未登录目标"

msgid "Id"
msgstr "标识"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid ""
"In order to enable the selected feature you must fill the parameters below:"
msgstr "为启用所选功能，必须填写以下参数："

msgid "In-Use/Max Ports"
msgstr "使用中/最大端口数"

#, python-format
msgid "Incompatible output from 'lvm version' command. %(err)s"
msgstr "“lvm version”命令的输出不兼容。%(err)s"

msgid "Incorrect swap type, only 'device' and 'file' are allowed."
msgstr "错误交换类型，只允许“device”和“file”。"

msgid "Incremental"
msgstr "递增"

msgid "Incremental_async"
msgstr "递增_非同步"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Initiator"
msgstr "发起方"

msgid "Inode Number"
msgstr "索引节点号"

msgid "Input"
msgstr "输入"

msgid "Integrity Report"
msgstr "完整性报告"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

#, python-format
msgid "Interface %(iface)s not found in openvswitch database."
msgstr "在 openvswitch 数据库中找不到接口 %(iface)s。"

#, python-format
msgid ""
"Interface %(name)s loaded with driver %(module)s does not support SR-IOV."
msgstr "使用驱动程序 %(module)s 装入的接口 %(name)s 不支持 SR-IOV。"

msgid "Interface %1 was successfully added"
msgstr "已成功添加接口 %1"

msgid "Interface %1 was successfully removed"
msgstr "已成功移除接口 %1"

#, python-format
msgid ""
"Interface '%(name)s' doesn't exist. Please refresh the network list to fetch "
"the latest list of interfaces"
msgstr "接口“%(name)s”不存在。请刷新网络列表以访存接口的最新列表"

#, python-format
msgid ""
"Interface '%(name)s' is neither Vlan nor Bond to perform delete operation."
msgstr "接口“%(name)s”既不是 VLAN 也不是 Bond，无法执行删除操作。"

msgid "Interface : "
msgstr "接口："

msgid "Interface Name"
msgstr "接口名称"

msgid "Interface is"
msgstr "接口为"

msgid "Interface to be added"
msgstr "要添加的接口"

msgid "Interface to be removed"
msgstr "要移除的接口"

#, python-format
msgid "Interface with the name '%(iface)s' already exists ."
msgstr "名称为“%(iface)s”的接口已存在。"

msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#, python-format
msgid "Internal error: %(error)s"
msgstr "内部错误：%(error)s"

msgid "Interpret  numeric  entities into text"
msgstr "将数字实体解释为文本"

msgid "Intree"
msgstr "入树"

#, python-format
msgid "Invalid DASD partition, %(name)s"
msgstr "无效 DASD 分区，%(name)s"

msgid "Invalid Data"
msgstr "无效数据"

msgid "Invalid IQN. Given IQN not found in added IQNs"
msgstr "无效 IQN。在添加的 IQN 中找不到给定 IQN"

msgid "Invalid URI, no list of storage servers available"
msgstr "无效 URI，没有可用存储服务器列表"

#, python-format
msgid "Invalid URI, please use /stgserver/%(ipaddr)s/nfsshares"
msgstr "无效 URI，请使用 /stgserver/%(ipaddr)s/nfsshares"

#, python-format
msgid "Invalid authentication type - %(auth_type)s"
msgstr "无效认证类型 - %(auth_type)s"

msgid "Invalid bonding option parameter."
msgstr "无效 bonding 选项参数。"

#, python-format
msgid "Invalid boot protocol '%(mode)s', "
msgstr "无效引导协议“%(mode)s”，"

#, python-format
msgid "Invalid bus ID, %(bus_id)s"
msgstr "无效总线标识，%(bus_id)s"

msgid "Invalid counts_ago number."
msgstr "无效 counts_ago 数目。"

msgid "Invalid days_ago number."
msgstr "无效 days_ago 数目。"

#, python-format
msgid "Invalid input to extend VG: error: %(err)s"
msgstr "对扩展 VG 的输入无效，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Invalid ipv4 address '%(ip)s', '%(error)s'."
msgstr "无效 IPv4 地址“%(ip)s”，“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Invalid ipv6 address '%(ip)s', '%(error)s'."
msgstr "无效 IPv6 地址“%(ip)s”，“%(error)s”。"

msgid "Invalid parameter for DNS servers"
msgstr "DNS 服务器参数无效"

msgid "Invalid parameter for interface ip address"
msgstr "接口 IP 地址参数无效"

msgid "Invalid parameter for interface netmask"
msgstr "接口网络掩码参数无效"

msgid "Invalid parameter for network gateway"
msgstr "网络网关参数无效"

msgid "Invalid parameter, only username and password updates are allowed"
msgstr "无效参数，仅允许用户名和密码更新"

msgid "Invalid parameters to create a report graph."
msgstr "用于创建报告图形的参数无效。"

#, python-format
msgid "Invalid prefix '%(PREFIX)s', '%(error)s'."
msgstr "无效前缀“%(PREFIX)s”，“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Invalid prefix '%(PREFIX)s'."
msgstr "无效前缀“%(PREFIX)s”。"

msgid "Invalid server or no NFS exports found on server."
msgstr "无效服务器，或在服务器上找不到 NFS 导出。"

msgid "Invalid type needs to be either local or nfs"
msgstr "无效类型，需要 local 或 nfs"

msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

msgid "JPG"
msgstr "JPG"

msgid "Just Once"
msgstr "仅限一次"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Key Name"
msgstr "密钥名称"

msgid "Key Report"
msgstr "密钥报告"

msgid "Key String"
msgstr "密钥字符串"

msgid "Krb5 Key File"
msgstr "Krb5 密钥文件"

msgid "Krb5 Principle"
msgstr "Krb5 主体"

msgid "Layer Mode"
msgstr "层方式"

msgid "License"
msgstr "许可证"

msgid "Link Down Delay"
msgstr "链接向下延迟"

msgid "Link Monitoring"
msgstr "链接监视"

msgid "Link Up Delay"
msgstr "链接向上延迟"

msgid "Load"
msgstr "装入"

msgid "Load Module"
msgstr "装入模块"

msgid "Load Modules"
msgstr "装入模块"

msgid "Load Predefined Rules"
msgstr "装入预定义规则"

msgid "Load Special Config"
msgstr "装入特殊配置"

#, python-format
msgid "Load audit rule '%(ident)s'"
msgstr "装入审计规则“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Load kernel module '%(name)s'"
msgstr "装入内核模块“%(name)s”"

#, python-format
msgid "Load the rule '%(ident)s'"
msgstr "装入规则“%(ident)s”"

msgid "Loaded"
msgstr "已装入"

#, python-format
msgid "Loaded pre-defined rules from the file: '%(auditrule_file)s'"
msgstr "已从以下文件中装入预定义规则：“%(auditrule_file)s”"

msgid "Loading"
msgstr "正在装入"

msgid "Loading list of unloaded modules, please wait"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Loading the rule '%(name)s' failed."
msgstr "装入规则“%(name)s”失败。"

msgid "Loading..."
msgstr "正在装入..."

msgid "Local Event"
msgstr "本地事件"

msgid "Local File System"
msgstr "本地文件系统"

msgid "Log File"
msgstr "日志文件"

msgid "Log File Action"
msgstr "日志文件操作"

msgid "Log File Name"
msgstr "日志文件名称"

msgid "Log File Nums"
msgstr "日志文件编号"

msgid "Log Format"
msgstr "日志格式"

msgid "Log Group"
msgstr "日志组"

msgid "Log Time Range Report"
msgstr "日志时间范围报告"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login Report"
msgstr "登录报告"

msgid "Login User ID"
msgstr "登录用户标识"

#, python-format
msgid "Login onto IQN '%(ident)s'"
msgstr "登录 IQN“%(ident)s”"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

#, python-format
msgid "Logout from IQN '%(ident)s'"
msgstr "从 IQN“%(ident)s”注销"

msgid "Lun scan is enabled. Cannot add/remove LUNs manually"
msgstr "已启用 LUN 扫描。无法手动添加/移除 LUN"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "MI(Recommended)"
msgstr "MI（建议）"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "Mandatory Access Control Report"
msgstr "必需访问控制报告"

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "Mask"
msgstr "掩码"

msgid "Max"
msgstr " 最大值"

msgid "Max LV"
msgstr "最大 LV"

msgid "Max Log FileSize "
msgstr "最大日志文件大小"

msgid "Max restarts"
msgstr "最大重新启动数"

msgid "Maximum PV"
msgstr "最大 PV"

msgid "Maximum length of device name is 15 characters only."
msgstr "设备名的最大长度为 15 个字符。"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Metadata  Sequence No"
msgstr "元数据序列号"

msgid "Metadata Areas"
msgstr "元数据区域"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Metric"
msgstr "指标"

msgid "Min"
msgstr "最小值"

msgid "Minimum one slave has to be given for the bond interface."
msgstr "必须至少给予 bond 接口一个从属项。"

msgid "Missing IPV4 addresses information."
msgstr "缺少 IPV4 地址信息。"

msgid "Missing Input Parameters"
msgstr "缺少输入参数"

msgid "Missing ipv4 initialization key."
msgstr "缺少 ipv4 初始化键。"

msgid "Missing ipv6 initialization key."
msgstr "缺少 IPv6 初始化键。"

msgid "Missing rule info."
msgstr "缺少规则信息。"

msgid "Mixed selection of ECKD and non-ECKD devices"
msgstr "ECKD 和非 ECKD 设备的混合选择"

msgid "Mode"
msgstr "方式"

msgid "Model"
msgstr "型号"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

#, python-format
msgid ""
"Modify bonded port '%(bond)s' to replace interface '%(interface_del)s' with "
"interface '%(interface_add)s' in OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr ""
"修改 bond 端口“%(bond)s”以将接口“%(interface_del)s”替换为 OVS 网"
"桥“%(ident)s”中的接口“%(interface_add)s”"

msgid "Module"
msgstr "模块"

#, python-format
msgid "Module %(module)s is already loaded in the kernel."
msgstr "已在内核中装入模块 %(module)s。"

#, python-format
msgid "Module %(module)s not found."
msgstr "找不到模块 %(module)s。"

msgid "Module %1 was successfully loaded"
msgstr "已成功装入模块 %1"

msgid "Module %1 was successfully unloaded"
msgstr "已成功卸载模块 %1"

msgid "Module 802q is not loaded into kernel."
msgstr "模块 802q 未装入到内核中。"

msgid "Module Name"
msgstr "模块名称"

msgid "Monitoring Interval"
msgstr "监视时间间隔"

#, python-format
msgid "Monitoring interval must be at least %(miimon)s"
msgstr ""

msgid "Mount"
msgstr "安装"

#, python-format
msgid "Mount %(type)s filesystem at '%(mount_point)s'"
msgstr "在“%(mount_point)s”上安装 %(type)s 文件系统"

msgid "Mount Point"
msgstr "安装点"

msgid "Mount with _netdev option"
msgstr "使用 _netdev 选项安装"

msgid "Multipath Links"
msgstr "多路径链接"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "NFS Path"
msgstr "NFS 路径"

msgid "NFS Server IP"
msgstr "NFS 服务器 IP"

#, python-format
msgid "NFS mount failed, %(err)s"
msgstr "NFS 安装失败，%(err)s"

msgid ""
"NFS path will be fetched based on NFS server IP entered.Please click arrow "
"button to fetch the details"
msgstr ""
"将根据所输入的 NFS 服务器 IP 访存 NFS 路径。请单击方向按钮以访存详细信息。"

msgid "NIC Type"
msgstr "NIC 类型"

msgid "NIC type"
msgstr "NIC 类型"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name Format"
msgstr "名称格式"

msgid "NetDev"
msgstr "网络设备"

msgid "Netmask"
msgstr "网络掩码"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network Configuration"
msgstr "网络配置"

msgid "Network File System"
msgstr "网络文件系统"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "New Config Backup creation has started."
msgstr "已开始创建新的配置备份。"

msgid "New Config Backup restore has started."
msgstr ""

msgid "New Custom Backup"
msgstr "新建定制备份"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Next &rarr;"
msgstr "下一步 &rarr;"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Config"
msgstr "未配置"

msgid "No NFS exports found on server %1"
msgstr "在服务器 %1 上找不到 NFS 导出"

msgid "No VG Name define for this device"
msgstr "未对此设备定义 VG 名称"

msgid "No log found matching the filter"
msgstr "找不到与过滤器相匹配的日志"

msgid "No more free partitions left. Please remove one partition first."
msgstr "没有更多可用分区。请先移除一个分区。"

#, python-format
msgid ""
"No more than %(max_dasd_fmt)s concurrent DASD format operations are "
"permitted."
msgstr "不允许超过 %(max_dasd_fmt)s 个并行 DASD 格式操作。"

msgid "No partition available"
msgstr "没有可用分区"

msgid "No partitions found"
msgstr "找不到分区"

#, python-format
msgid "No partitions found for disk %(disk)s"
msgstr "找不到对应磁盘 %(disk)s 的分区"

msgid "No physical volume selected"
msgstr "未选择物理卷"

msgid "No result found"
msgstr "找不到结果"

msgid "No results found"
msgstr "找不到结果"

msgid "No results found!"
msgstr "找不到结果！"

msgid "No rules selected. Please select one"
msgstr "未选择规则。请选择一个"

msgid "No storage device selected. Please select one."
msgstr "未选择存储设备。请选择一个。"

#, python-format
msgid "No valid iSCSI Targets found for IP Address - %(ip_address)s"
msgstr "找不到对应 IP 地址 %(ip_address)s 的有效 iSCSI 目标"

msgid "Non-Blocking/Lossy"
msgstr "非分块/有损"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Nothing selected"
msgstr "未选择任何内容"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "Numeric"
msgstr "数字"

msgid "OFF"
msgstr "关闭"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "ON"
msgstr "打开"

msgid "OSA Port Number"
msgstr "OSA 端口号"

msgid "OVS Bridges"
msgstr "OVS 网桥"

msgid "Object's GID"
msgstr "对象的 GID"

msgid "Object's UID"
msgstr "对象的 UID"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "Operator"
msgstr "操作员"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Overflow Action"
msgstr "溢出操作"

msgid "PCI"
msgstr "PCI"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "PE Size"
msgstr "PE 大小"

msgid "PID"
msgstr "PID"

msgid "PNG"
msgstr "PNG"

msgid "PREFIX missing."
msgstr "缺少 PREFIX。"

msgid ""
"PV created successfully please wait till device is added to Volume Group"
msgstr "已成功创建 PV，请等待，直至设备添加到卷组"

msgid "Packages Received"
msgstr "已接收软件包"

msgid "Packages Transmitted"
msgstr "已传输软件包"

msgid "Packaging Path "
msgstr "打包路径"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid ""
"Parameters must be set with an equals sign (=) and separated by a whitespace "
"( ). <br /> Example: param1=value param2=value"
msgstr ""
"必须使用等号 (=) 设置参数并使用空格 ( ) 分隔。<br /> 示例：param1=value "
"param2=value"

msgid "Parent Interface"
msgstr "父接口"

msgid "Parent Process ID"
msgstr "父进程标识"

msgid "Parent interface of type 'Bond' is not active."
msgstr "类型为“Bond”的父接口未处于活动状态。"

msgid "Parent's process ID"
msgstr "父代的进程标识"

msgid "Parsing df output failed."
msgstr "解析 df 输出失败。"

msgid "Parsing lsdasd output failed"
msgstr "解析 lsdasd 输出失败"

msgid "Partition"
msgstr "分区"

#, python-format
msgid "Partition %(name)s not found."
msgstr "找不到分区 %(name)s。"

msgid "Partition Details"
msgstr "分区详细信息"

msgid "Partition added successfully"
msgstr "已成功添加分区"

msgid "Partition already mounted"
msgstr "已安装分区"

msgid "Partition size exceeds device size"
msgstr "分区大小超过设备大小"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password Change"
msgstr "密码更改"

msgid "Password changed successfully for '%1'."
msgstr "已成功更改“%1”的密码。"

msgid "Password changed successfully. Please login to continue!"
msgstr "已成功更改密码。请登录以继续！"

msgid "Password parameter is required"
msgstr "需要密码参数"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Path or pattern is too long or too short."
msgstr "路径或模式太长或太短。"

msgid "Path to File"
msgstr "文件的路径"

msgid "Paths"
msgstr "路径"

msgid "Paths Excluded"
msgstr "已排除路径"

msgid "Paths Included"
msgstr "已包括路径"

msgid "Permisions"
msgstr "许可权"

msgid "Permission"
msgstr "许可权"

msgid "Persist"
msgstr "保存"

#, python-format
msgid "Persist audit rule '%(ident)s'"
msgstr "保存审计规则“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Persist the rule '%(ident)s'"
msgstr "保存规则“%(ident)s”"

msgid "Persisted"
msgstr "已保存"

#, python-format
msgid "Persistent file for slave '%(slave)s' is missing."
msgstr "缺少从属项“%(slave)s”的持久文件。"

#, python-format
msgid "Persistent file is not available for an interface, '%(name)s'."
msgstr "持久文件对接口“%(name)s”不可用。"

msgid "Persistent file is not available for interface %1."
msgstr "持久文件对接口 %1 不可用。"

msgid "Personality Number"
msgstr "个性化编号"

msgid "Physical Volumes Name"
msgstr "物理卷名称"

msgid "Physical device name is missing."
msgstr "缺少物理设备名。"

msgid "Please check the uniqueness of the paths or patterns."
msgstr "请检查路径或模式的唯一性。"

msgid "Please enter Filename and Filesize"
msgstr "请输入文件名和文件大小"

msgid "Please enter Path to File and permissions"
msgstr "请输入文件路径和许可权"

msgid "Please enter Path to File."
msgstr "请输入文件路径。"

msgid "Please enter filter field value"
msgstr "请输入过滤器字段值"

msgid "Please enter the permissions"
msgstr "请输入许可权"

msgid "Please provide either file name or directory where the log file exists."
msgstr "请提供日志文件的名称或所在目录。"

msgid "Please provide value for the selected option."
msgstr "请提供所选选项的值。"

msgid "Please select Systemcall"
msgstr "请选择系统调用"

msgid "Please select a device"
msgstr "请选择设备"

msgid "Please select a plugin to edit"
msgstr "请选择要编辑的插件"

msgid "Please select a volume group for resize."
msgstr "请选择卷组以调整大小。"

msgid "Please select at lease one volume group for deletion."
msgstr "请选择至少一个卷组以进行删除。"

msgid ""
"Please select at least one physical volume for removal from Volume Group"
msgstr "请选择至少一个物理卷以从卷组中移除"

msgid "Please select atleaset one block device to create physical volume"
msgstr "请选择至少一个块设备以创建物理卷"

msgid "Please select atleaset one partition to create physical volume"
msgstr "请选择至少一个分区以创建物理卷"

msgid ""
"Please select either an existing physical volume or select a block device "
"for creating a new physical volume to proceed."
msgstr "请选择现有物理卷或者选择用于创建新物理卷的块设备以继续。"

msgid "Please select one device to add partition."
msgstr "请选择一个设备以添加分区。"

msgid "Please select one rule to edit"
msgstr "请选择一个规则以进行编辑"

msgid "Please select type of Authentication"
msgstr "请选择认证类型"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Plugin"
msgstr "插件"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port Type"
msgstr "端口类型"

msgid "Port type"
msgstr "端口类型"

msgid "Power"
msgstr "电源"

msgid "Power Off"
msgstr "断电"

msgid "Power Off Server"
msgstr "对服务器断电"

msgid "Power On"
msgstr "通电"

msgid "Power On Server"
msgstr "对服务器通电"

msgid "Power Options"
msgstr "电源选项"

#, python-format
msgid "Power off managed server '%(ident)s'"
msgstr "对受管服务器“%(ident)s”断电"

#, python-format
msgid "Power off server %(name)s failed"
msgstr "对服务器 %(name)s 断电失败"

#, python-format
msgid "Power on managed server '%(ident)s'"
msgstr "对受管服务器“%(ident)s”通电"

#, python-format
msgid "Power on server %(name)s failed"
msgstr "对服务器 %(name)s 通电失败"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Preserve the latest number of backups:"
msgstr "最新备份的保留数："

msgid "Preserve the latest number of days of backups:"
msgstr "最新备份的保留天数："

msgid "Priority Boost"
msgstr "优先级升降"

msgid "Process"
msgstr "进程"

msgid "Process ID"
msgstr "进程标识"

msgid "Process ID Report"
msgstr "进程标识报告"

msgid "Profile"
msgstr "概要文件"

msgid "Program's SE Linux Clearance"
msgstr "程序的 SE Linux 隔离"

msgid "Program's SE Linux Role"
msgstr "程序的 SE Linux 角色"

msgid "Program's SE Linux Sensitivity"
msgstr "程序的 SE Linux 敏感度"

msgid "Program's SE Linux Type"
msgstr "程序的 SE Linux 类型"

msgid "Program's SE Linux User"
msgstr "程序的 SE Linux 用户"

msgid "Provide required parameters: hostname, port, community."
msgstr "提供必需参数：hostname、port 和 community。"

msgid "Q Depth"
msgstr "Q 深度"

msgid "RDMA Enabled"
msgstr "已启用 RDMA"

msgid "RDMA enabled"
msgstr "已启用 RDMA"

msgid "Raw"
msgstr "原始"

msgid "Re-Scan"
msgstr "重新扫描"

msgid "Read"
msgstr "读取"

msgid "Recent"
msgstr "最近"

#, python-format
msgid "Redefine host network interface '%(ident)s'"
msgstr "重新定义主机网络接口“%(ident)s”"

msgid "Reduce"
msgstr "减少"

#, python-format
msgid "Reduce host volume group '%(ident)s'"
msgstr "减少主机卷组“%(ident)s”"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Regular"
msgstr "常规"

msgid "Regular (No Shell)"
msgstr "常规（无 Shell）"

msgid "Reject host firmware image on temp side"
msgstr "拒绝临时端上的主机固件映像"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove Bond"
msgstr "移除 Bond"

msgid "Remove Bridge"
msgstr "移除网桥"

#, python-format
msgid "Remove DASD partition '%(ident)s'"
msgstr "移除 DASD 分区“%(ident)s”"

msgid "Remove Interface"
msgstr "移除接口"

#, python-format
msgid "Remove OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "移除 OVS 网桥“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Remove archive '%(ident)s'"
msgstr "移除归档“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Remove bonded port '%(bond)s' from OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "从 OVS 网桥“%(ident)s”移除 bond 端口“%(bond)s”"

#, python-format
msgid "Remove configuration file for network interface '%(ident)s'"
msgstr "移除网络接口“%(ident)s”的配置文件"

#, python-format
msgid "Remove disk partition '%(ident)s'"
msgstr "移除磁盘分区“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Remove failed: device %(dev)s not found."
msgstr "移除失败：找不到设备 %(dev)s。"

#, python-format
msgid "Remove failed: error: %(err)s"
msgstr "移除失败：错误 %(err)s"

msgid "Remove from VG"
msgstr "从 VG 中移除"

#, python-format
msgid "Remove host volume group '%(ident)s'"
msgstr "移除主机卷组“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Remove interface '%(interface)s' from OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "从 OVS 网桥“%(ident)s”移除接口“%(interface)s”"

#, python-format
msgid "Remove logical volume '%(ident)s'"
msgstr "移除逻辑卷“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Remove managed server '%(ident)s'"
msgstr "移除受管服务器“%(ident)s”"

#, python-format
msgid "Remove physical volume '%(ident)s'"
msgstr "移除物理卷“%(ident)s”"

msgid "Removing..."
msgstr "正在移除..."

msgid "Report"
msgstr "报告"

msgid "Report Graph"
msgstr "报告图形"

msgid "Report graph is saved in the following path <strong>%1</strong>"
msgstr "报告图形保存在以下路径中：<strong>%1</strong>"

msgid "Require DASD device name to be formatted"
msgstr "需要应进行格式化处理的 DASD 设备名"

msgid "Require block dev to mount a filesystem"
msgstr "需要块设备安装文件系统"

msgid "Require block size for formatting DASD device"
msgstr "需要块大小以格式化 DASD 设备"

msgid "Require mount point to mount a filesystem"
msgstr "需要安装点以安装文件系统"

msgid "Require name to create DASD device partition"
msgstr "需要名称以创建 DASD 设备分区"

msgid "Require partition size to create DASD device partition"
msgstr "需要分区大小以创建 DASD 设备分区"

msgid "Required parameter device name"
msgstr "必需参数设备名"

msgid "Required parameter partition size"
msgstr "必需参数分区大小"

msgid "Required pv_name parameter."
msgstr "必需 pv_name 参数。"

msgid "Required pv_paths parameter"
msgstr "必需 pv_paths 参数"

msgid "Required size parameter"
msgstr "必需 size 参数"

msgid "Required vg_name parameter"
msgstr "必需 vg_name 参数"

#, python-format
msgid "Rescan IQN '%(ident)s'"
msgstr "重新扫描 IQN“%(ident)s”"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

msgid "Resource SE Linux High Level"
msgstr "资源 SE Linux 高级"

msgid "Resource SE Linux Low Level"
msgstr "资源 SE Linux 低级"

msgid "Resource SE Linux Role"
msgstr "资源 SE Linux 角色"

msgid "Resource SE Linux Type"
msgstr "资源 SE Linux 类型"

msgid "Resource SE Linux User"
msgstr "资源 SE Linux 用户"

msgid "Response Anomaly Report"
msgstr "响应异常报告"

msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

msgid "Restart interface"
msgstr "重新启动接口"

#, python-format
msgid "Restarted service '%(ident)s'"
msgstr "已重新启动服务“%(ident)s”"

msgid "Restore"
msgstr ""

msgid "Rotate"
msgstr "循环"

msgid "Routes"
msgstr "路由"

msgid "Rule"
msgstr "规则"

#, python-format
msgid "Rule '%(name)s' is not persisted in the rules file."
msgstr "规则“%(name)s”未保存在规则文件中。"

msgid "Rule Information not available"
msgstr "规则信息不可用"

msgid "Rule Type"
msgstr "规则类型"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Rules File Path"
msgstr "规则文件路径"

#, python-format
msgid ""
"Run time information is not available for the interface on '%(name)s'. "
"Activation of the interface on '%(name)s' went wrong."
msgstr "运行时信息对“%(name)s”上的接口不可用。激活“%(name)s”上的接口失败。"

msgid "SAN Adapters"
msgstr "SAN 适配器"

#, python-format
msgid "SAN adapter '%(adapter)s' does not exist in the system."
msgstr "系统中不存在 SAN 适配器“%(adapter)s”。"

msgid "SEP Configuration"
msgstr "SEP 配置"

msgid "SNMP community name must be a single word."
msgstr "SNMP 社区名必须是单个单词。"

msgid "SR-IOV Setup"
msgstr "SR-IOV 设置"

msgid "SR-IOV action of mlx5 module requires 'num_vfs' argument."
msgstr "mlx5 模块的 SR-IOV 操作需要“num_vfs”自变量。"

msgid "SR-IOV enablement failed: num_vfs must be an integer."
msgstr "SR-IOV 启用失败：num_vfs 必须为整数。"

msgid ""
"SR-IOV enablement failed: required files under /sys directory not found."
msgstr "SR-IOV 启用失败：找不到 /sys 目录下的必需文件。"

#, python-format
msgid ""
"SR-IOV is already configured in interface %(name)s with %(num_vf)s virtual "
"functions."
msgstr "已在带有 %(num_vf)s 虚拟功能的接口 %(name)s 中配置 SR-IOV。"

#, python-format
msgid ""
"SR-IOV is already disabled (no virtual functions enabled) in interface "
"%(name)s."
msgstr "已在接口 %(name)s 中禁用 SR-IOV（未启用虚拟功能）。"

#, python-format
msgid "SR-IOV is not enabled in the firmware of the interface %(name)s."
msgstr "未在接口 %(name)s 的固件中启用 SR-IOV。"

msgid "SR-IOV: Single Root I/O Virtualization"
msgstr "SR-IOV：单根 I/O 虚拟化"

msgid "SRC Version"
msgstr "SRC 版本"

msgid "SVG"
msgstr "SVG"

msgid "SYSLOG"
msgstr "系统日志"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save Server operation failed"
msgstr "保存服务器操作失败"

msgid "Saved GroupID"
msgstr "已保存组标识"

msgid "Saved User ID"
msgstr "已保存用户标识"

msgid "Select an Interface"
msgstr "选择接口"

msgid "Select an Interface to be added"
msgstr "选择要添加的接口"

msgid "Select an Interface to be removed"
msgstr "选择要移除的接口"

msgid "Select an existing PV"
msgstr "选择现有 PV"

msgid "Select the bond Interfaces"
msgstr "选择 bond 接口"

msgid "Selected"
msgstr "已选择"

msgid "Selected Control Rules can not be deleted"
msgstr "无法删除所选控制规则"

msgid ""
"Selected Partition is part of a Volumn group. Removal may hamper the Volumn "
"group usage. Are you sure you want to delete this partition?"
msgstr ""
"所选分区是卷组的一部分。删除此分区可能会妨碍对卷组的使用。确定要删除此分区"
"吗？"

msgid ""
"Selected device is not formatted. Please format the device to proceed with "
"partition creation."
msgstr "所选设备未格式化。请格式化该设备以继续创建分区。"

msgid "Sensor Data Records"
msgstr "传感器数据记录"

msgid "Sensor Monitor"
msgstr "传感器监视器"

msgid "Sent command to restart service %1"
msgstr "已发送用于重新启动服务 %1 的命令"

msgid "Sent command to start service %1"
msgstr "已发送用于启动服务 %1 的命令"

msgid "Sent command to stop service %1"
msgstr "已发送用于停止服务 %1 的命令"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#, python-format
msgid "Server with IP address or Host Name %(ipaddr)s is already added"
msgstr "已添加带有 IP 地址或主机名 %(ipaddr)s 的服务器"

#, python-format
msgid "Server with name %(name)s is already added"
msgstr "已添加带有名称 %(name)s 的服务器"

#, python-format
msgid "Server with name %(name)s is not found"
msgstr "找不到带有名称 %(name)s 的服务器"

#, python-format
msgid "Service name %(name)s not found."
msgstr "找不到服务名称 %(name)s。"

msgid "Session ID"
msgstr "会话标识"

#, python-format
msgid "Set initiator CHAP credentials for IQN '%(ident)s'"
msgstr "为 IQN“%(ident)s”设置发起方 CHAP 凭证"

#, python-format
msgid "Set initiator CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf“%(ident)s”中设置发起方 CHAP 凭证"

#, python-format
msgid ""
"Set initiator discovery session CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf“%(ident)s”中设置发起方发现会话 CHAP 凭证"

#, python-format
msgid "Set targets CHAP credentials for IQN '%(ident)s'"
msgstr "为 IQN“%(ident)s”设置目标 CHAP 凭证"

#, python-format
msgid "Set targets CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf“%(ident)s”中设置目标 CHAP 凭证"

#, python-format
msgid ""
"Set targets discovery session CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf“%(ident)s”中设置目标发现会话 CHAP 凭证"

msgid "Sets the action that is performed when a critical error is detected"
msgstr "设置当检测到关键错误时执行的操作"

msgid "Sets the maximum amount of existing Audit buffers in the kernel"
msgstr "设置内核中现有审计缓冲区的最大数量"

msgid "Sets the rate of generated messages per second"
msgstr "设置每秒生成消息的速率"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Showing {{ctx.start}} to {{ctx.end}} of {{ctx.total}} entries"
msgstr "显示 {{ctx.start}} 到 {{ctx.end}} 个条目（共 {{ctx.total}} 个条目）"

msgid "Signature Key"
msgstr "签名密钥"

msgid "Signer"
msgstr "签署者"

msgid "Signer Hash Algorithm"
msgstr "签署者散列算法"

msgid "Single"
msgstr "单个"

#, python-format
msgid "Single swap device %(swap)s not found."
msgstr "找不到单个交换设备 %(swap)s。"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size (MB)"
msgstr "大小 (MB)"

msgid "Size in MB"
msgstr "大小 (MB)"

msgid "Size is mandatory while creating file type swap device."
msgstr "创建文件类型交换设备时大小是必需的。"

msgid "Size must be of type integer"
msgstr "大小必须为整数类型"

msgid "Skip this step to create a new volume group using new block devices."
msgstr "跳过此步骤以使用新块设备创建新卷组。"

msgid "Slave(s) is missing."
msgstr "缺少从属项。"

msgid "Soft"
msgstr "软"

msgid ""
"Some of the selected devices are already Logged in.<br> Do you want to "
"proceed login for Logged out devices?"
msgstr "某些所选设备已登录。<br> 要针对已注销设备继续登录吗？"

msgid ""
"Some of the selected devices are already Logged out.<br> Do you want to "
"proceed logout for Logged in devices?"
msgstr "某些所选设备已注销。<br> 要针对已登录设备继续注销吗？"

msgid "Space Left Action"
msgstr "“余下空间”操作"

msgid "Space Left(MBs)"
msgstr "余下空间 (MB)"

msgid "Specify name, password, group and profile for the new user."
msgstr "指定新用户的名称、密码、组和概要文件。"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Start IBM Serviceable Event Provider (SEP)"
msgstr "启动 IBM Serviceable Event Provider (SEP)"

#, python-format
msgid "Started service '%(ident)s'"
msgstr "已启动服务“%(ident)s”"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop IBM Serviceable Event Provider (SEP)"
msgstr "停止 IBM Serviceable Event Provider (SEP)"

#, python-format
msgid "Stopped service '%(ident)s'"
msgstr "已停止服务“%(ident)s”"

msgid "Storage"
msgstr "存储器"

msgid "Storage Devices"
msgstr "存储设备"

msgid "Subchannels"
msgstr "子通道"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Subscribe"
msgstr "预订"

#, python-format
msgid "Subscribe '%(hostname)s' with IBM SEP"
msgstr "使用 IBM SEP 预订“%(hostname)s”"

msgid "Success Summary Report"
msgstr "成功摘要报告"

msgid "Success Value"
msgstr "成功值"

msgid "Successfully added swap device "
msgstr "已成功添加交换设备 "

msgid "Successfully added swap file "
msgstr "已成功添加交换文件"

msgid "Successfully added the rule"
msgstr "已成功添加规则"

msgid "Successfully applied setting for interface: "
msgstr "已对接口成功应用设置："

msgid "Successfully brought down the interface %1."
msgstr "已成功关闭接口 %1。"

msgid "Successfully brought up the interface %1."
msgstr "已成功启动接口 %1。"

msgid "Successfully created physical volume."
msgstr "已成功创建物理卷。"

msgid "Successfully created the interface %1."
msgstr "已成功创建接口 %1。"

msgid "Successfully created volume group  %1"
msgstr "已成功创建卷组 %1"

msgid "Successfully deleted"
msgstr "已成功删除"

msgid "Successfully deleted the interface %1."
msgstr "已成功删除接口 %1。"

msgid "Successfully deleted volume group  %1"
msgstr "已成功删除卷组 %1"

msgid "Successfully loaded"
msgstr "已成功装入"

msgid "Successfully persisted"
msgstr "已成功保存"

msgid "Successfully restarted the interface %1."
msgstr "已成功重新启动接口 %1。"

msgid "Successfully unloaded"
msgstr "已成功卸载"

msgid "Successfully unpersisted the rule (Control Rules can not be unloaded)"
msgstr "已成功取消保存规则（无法卸载控制规则）"

msgid "Successfully updated the interface %1."
msgstr "已成功更新接口 %1。"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Summary : Selected Physical Volumes"
msgstr "摘要：所选物理卷"

msgid "Summary Report"
msgstr "摘要报告"

msgid ""
"Summary report is saved in the following path <strong>/var/lib/wok/logs/"
"audit_summary_report.txt</strong>"
msgstr ""
"摘要报告保存在以下路径中：<strong>/var/lib/wok/logs/audit_summary_report."
"txt</strong>"

msgid "Suspend"
msgstr "暂挂"

msgid "Swap Deletion"
msgstr "交换删除"

msgid "Swap Devices"
msgstr "交换设备"

#, python-format
msgid "Swap device not found. %(name)s"
msgstr "找不到交换设备。%(name)s"

msgid "Symbolic Name"
msgstr "符号名称"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Syscall"
msgstr "系统调用"

msgid "Syscall Exit Code or Error Number"
msgstr "系统调用退出代码或错误号"

msgid "Syscall Report"
msgstr "系统调用报告"

msgid "System Call"
msgstr "系统调用"

msgid "System Call Rule"
msgstr "系统调用规则"

msgid "System Calls"
msgstr "系统调用"

#, python-format
msgid ""
"System Event Log %(sel_id)s is not present in System Event Log information "
"for server %(name)s"
msgstr "系统事件日志 %(sel_id)s 不在服务器 %(name)s 的系统事件日志信息中"

msgid "System Event Log deleted successfully for event id"
msgstr "已成功删除对应事件标识的系统事件日志"

msgid "System Event Logs"
msgstr "系统事件日志"

msgid "System ID"
msgstr "系统标识"

msgid "System Modules"
msgstr ""

msgid "System Modules Management"
msgstr "系统模块管理"

msgid "System Services Management"
msgstr "系统服务管理"

msgid "System Temperature Reading"
msgstr "系统温度读数"

msgid "System hostname must be a valid string."
msgstr "系统主机名必须为有效字符串。"

msgid "System port number must be an integer between 1 and 65535."
msgstr "系统端口号必须为 1 到 65535 之间的整数。"

msgid "System users are not supported"
msgstr "系统用户不受支持"

msgid "Systems Platform Management"
msgstr "系统平台管理"

msgid "TCP Client Max Idle"
msgstr "TCP 客户机最长空闲时间"

msgid "TCP Client Port"
msgstr "TCP 客户机端口"

msgid "TCP Listen Port"
msgstr "TCP 侦听端口"

msgid "TCP Listen Queue"
msgstr "TCP 侦听队列"

msgid "TCP Max per Address"
msgstr "TCP 最大值（每个地址）"

msgid "TTY keystroke Report"
msgstr "TTY 击键报告"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Target Device"
msgstr "目标设备"

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Terminal Report"
msgstr "终端报告"

msgid "Terminal Value"
msgstr "终端值"

msgid "The predefined rules files doesn't exist."
msgstr "预定义规则文件不存在。"

#, python-format
msgid "The prefix value %(PREFIX)s is not in range 1-128."
msgstr "前缀值 %(PREFIX)s 不在 1 到 128 之间。"

#, python-format
msgid "The prefix value %(PREFIX)s is not in range 1-32."
msgstr "前缀值 %(PREFIX)s 不在 1 到 32 之间。"

#, python-format
msgid "The rule '%(name)s' cannot be unloaded or is already unloaded. "
msgstr "无法卸载或已卸载规则“%(name)s”。"

#, python-format
msgid ""
"The rule '%(name)s' has not been modified. Please update the rule before "
"applying."
msgstr "尚未修改规则“%(name)s”。请在应用之前更新该规则。"

#, python-format
msgid "The rule '%(name)s' is already persisted."
msgstr "已保存规则“%(name)s”。"

msgid "The two passwords entered do not match."
msgstr "输入的两个密码不匹配。"

#, python-format
msgid ""
"There is no DEVICE or NAME values in the slave interface configuration file "
"('%(file)s')."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating group '%(group)s'. Group name is an empty "
"string."
msgstr "创建组“%(group)s”时出现问题。组名为空字符串。"

#, python-format
msgid "There was a problem while creating group '%(group)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "创建组“%(group)s”时出现问题。原因：%(err)s。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating user '%(user)s', error: group id %(gid)s "
"is not of integer type."
msgstr "创建用户“%(user)s”时出现问题，错误：组标识 %(gid)s 不是整数类型。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating user '%(user)s', error: no_login "
"%(no_login)s is not of boolean type."
msgstr ""
"创建用户“%(user)s”时出现问题，错误：no_login %(no_login)s 不是布尔值类型。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating user '%(user)s', error: user name is "
"empty."
msgstr "创建用户“%(user)s”时出现问题，错误：用户名为空。"

#, python-format
msgid "There was a problem while creating user '%(user)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "创建用户“%(user)s”时出现问题。原因：%(err)s。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while deleting group '%(group)s'. Group name is an empty "
"string."
msgstr "删除组“%(group)s”时出现问题。组名为空字符串。"

#, python-format
msgid "There was a problem while deleting group '%(group)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "删除组“%(group)s”时出现问题。原因：%(err)s。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while deleting user '%(user)s', error: user name is "
"empty."
msgstr "删除用户“%(user)s”时出现问题，错误：用户名为空。"

#, python-format
msgid "There was a problem while deleting user '%(user)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "删除用户“%(user)s”时出现问题。原因：%(err)s。"

msgid "There was a problem while fetching user profile, see log for details"
msgstr "访存用户概要文件时出现问题，请参阅日志以了解详细信息"

msgid "There was a problem while reading users details, see log for details"
msgstr "读取用户详细信息时出现问题，请参阅日志以了解详细信息"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "This Week"
msgstr "本周"

msgid "This Year"
msgstr "今年"

msgid "This module does not have any parameters."
msgstr "此模块没有任何参数。"

msgid "This will remove the bond %1. Do you want to continue?"
msgstr "这将移除 bond %1。要继续吗？"

msgid "This will remove the bridge %1. Do you want to continue?"
msgstr "这将移除网桥 %1。要继续吗？"

msgid "This will remove the interface %1 from %2. Do you want to continue?"
msgstr "这将从 %2 中移除接口 %1。要继续吗？"

msgid "This will unload the module %1. Do you want to continue?"
msgstr "这将卸载模块 %1。要继续吗？"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳记"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Total PE"
msgstr "总计 PE"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Type is missing."
msgstr "缺少类型。"

msgid "Type is unknown."
msgstr "类型未知。"

msgid "Type required for creating a swap device."
msgstr "创建交换设备所需的类型。"

#, python-format
msgid "Unable to activate swap device. %(err)s"
msgstr "无法激活交换设备。%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to activate the interface on '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "无法在“%(name)s”上激活接口，“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Unable to bring down the interface '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "无法关闭接口“%(name)s”，“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Unable to bring up the interface '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "无法启动接口“%(name)s”，“%(error)s”。"

#, python-format
msgid "Unable to change dasd type, error: %(err)s"
msgstr "无法更改 DASD 类型，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to change the partition type. Error: %(err)s"
msgstr "无法更改分区类型。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to create a new network script file for the interface %(name)s."
msgstr "无法为接口 %(name)s 创建新的网络脚本文件。"

#, python-format
msgid "Unable to create backup, file %(file)s changed as we read it"
msgstr "无法创建备份，文件 %(file)s 在我们读取它时发生了更改"

msgid "Unable to create bond with less than two interfaces."
msgstr "无法创建所带接口少于两个的 bond。"

#, python-format
msgid "Unable to deactivate swap device. %(err)s"
msgstr "无法取消激活交换设备。%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to deactivate the interface on '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "无法在“%(name)s”上取消激活接口，“%(error)s”。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to delete System Event Log %(sel_id)s for server %(name)s. IPMI "
"Command error %(err)s. rc =%(rc)s"
msgstr ""
"无法删除服务器 %(name)s 的系统事件日志 %(sel_id)s。IPMI 命令错误 %(err)s。rc "
"=%(rc)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete default gateway: %(err)s"
msgstr "无法删除缺省网关：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to find device %(dev)s ."
msgstr "找不到设备 %(dev)s。"

#, python-format
msgid "Unable to format swap device. %(err)s"
msgstr "无法格式化交换设备。%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to get FRU Device information for server %(name)s. IPMI Command error "
"%(err)s. rc = %(rc)s"
msgstr ""
"无法获取服务器 %(name)s 的 FRU 设备信息。IPMI 命令错误 %(err)s。返回码 = "
"%(rc)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to get SDR information for server %(name)s. IPMI Command error "
"%(err)s , rc = %(rc)s"
msgstr ""
"无法获取服务器 %(name)s 的 SDR 信息。IPMI 命令错误 %(err)s，返回码 = %(rc)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to get System Event Log information for server %(name)s. IPMI Command "
"error %(err)s. rc = %(rc)s"
msgstr ""
"无法获取服务器 %(name)s 的系统事件日志信息。IPMI 命令错误 %(err)s。返回码 = "
"%(rc)s"

#, python-format
msgid "Unable to get default gateway: %(err)s"
msgstr "无法获取缺省网关：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to get details of server %(name)s"
msgstr "无法获取服务器 %(name)s 的详细信息"

#, python-format
msgid "Unable to get iSCSI targets of host %(host)s: Connection timed out"
msgstr "无法获取主机 %(host)s 的 iSCSI 目标：连接超时"

#, python-format
msgid "Unable to get information of device %(dev)s, error: %(err)s"
msgstr "无法获取设备 %(dev)s 的信息，错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to get single swap device info. %(err)s"
msgstr "无法获取单个交换设备信息。%(err)s"

msgid "Unable to get single swap device info: directory /proc/swaps not found."
msgstr "无法获取单个交换设备信息：找不到目录 /proc/swaps。"

#, python-format
msgid "Unable to include default backup dir (%(dir)s) to a backup file"
msgstr "无法包括备份文件的缺省备份目录 (%(dir)s)"

#, python-format
msgid "Unable to open fstab. Error: %(err)s"
msgstr "无法打开 fstab。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to parse 'swapon -s' output. %(err)s"
msgstr "无法解析“swapon -s”输出。%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to read or update SR-IOV boot script file. Error: %(err)s"
msgstr "无法读取或更新 SR-IOV 引导脚本文件。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to read or update openib.conf file. Error: %(err)s"
msgstr "无法读取或更新 openib.conf 文件。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to remove swap signature. Error: %(err)s"
msgstr "无法移除交换签名。错误：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to set %(num_vf)s virtual functions for interface %(name)s. Maximum "
"allowed in the firmware is %(max_vf)s."
msgstr ""
"无法为接口 %(name)s 设置 %(num_vf)s 个虚拟功能。固件中允许的最大数为 "
"%(max_vf)s。"

#, python-format
msgid "Unable to set default gateway: %(err)s"
msgstr "无法设置缺省网关：%(err)s"

msgid "Unable to write fstab"
msgstr "无法写入 fstab"

msgid "Unload"
msgstr "卸载"

#, python-format
msgid "Unload  the rule '%(ident)s'"
msgstr "卸载规则“%(ident)s”"

msgid "Unload Module"
msgstr "卸载模块"

#, python-format
msgid "Unload kernel module '%(ident)s'"
msgstr "卸载内核模块“%(ident)s”"

msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

#, python-format
msgid "Unmount filesystem '%(ident)s'"
msgstr "卸载文件系统“%(ident)s”"

msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消预订"

#, python-format
msgid "Unsubscribe '%(ident)s' with IBM SEP"
msgstr "使用 IBM SEP 取消预订“%(ident)s”"

msgid "Up"
msgstr "上移"

msgid "Update"
msgstr "更新"

#, python-format
msgid "Update '%(ident)s' subscription with IBM SEP"
msgstr "使用 IBM SEP 更新“%(ident)s”预订"

msgid "Update Credentials"
msgstr "更新凭证"

#, python-format
msgid "Update Credentials of managed server '%(ident)s'"
msgstr "更新受管服务器“%(ident)s”的凭证"

msgid "Update Progress"
msgstr "更新进度"

#, python-format
msgid "Update configuration file for network interface '%(ident)s'"
msgstr "更新网络接口“%(ident)s”的配置文件"

#, python-format
msgid "Update disk partition '%(ident)s' to type '%(type)s'"
msgstr "将磁盘分区“%(ident)s”更新为类型“%(type)s”"

msgid "Update host network configuration"
msgstr "更新主机网络配置"

msgid "Updated successfully"
msgstr "已成功更新"

#, python-format
msgid "Updated the auditdisp conf file '%(ident)s'."
msgstr "已更新 auditdisp 配置文件“%(ident)s”。"

#, python-format
msgid "Updated the auditdisp plugin conf file '%(ident)s'."
msgstr "已更新 auditdisp 插件配置文件“%(ident)s”。"

#, python-format
msgid "Upgrade host firmware with '%(path)s'"
msgstr "使用“%(path)s”升级主机固件"

msgid "Usage"
msgstr "使用率"

msgid "Use Libwrap"
msgstr "使用 Libwrap"

msgid "Use Other"
msgstr "使用其他"

msgid "Use%"
msgstr "已使用百分比"

msgid "Used (MB)"
msgstr "已使用 (MB)"

msgid "User"
msgstr "用户"

#, python-format
msgid "User '%(user)s' does not exist."
msgstr "用户“%(user)s”不存在。"

msgid "User 'no_login' should be boolean."
msgstr "用户“no_login”应为布尔值。"

msgid "User Deletion"
msgstr "用户删除"

msgid "User ID"
msgstr "用户标识"

msgid "User ID Report"
msgstr "用户标识报告"

msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "User group should be non-empty string."
msgstr "用户组应该为非空字符串。"

msgid "User name is a required string."
msgstr "用户名是必需字符串。"

msgid "User password is a required string."
msgstr "用户密码是必需字符串。"

msgid "User profile should be one among regularuser, virtuser or admin."
msgstr "用户概要文件应该为 regularuser、virtuser 或 admin 的其中之一。"

#, python-format
msgid "User/Login '%(user)s' already in use."
msgstr "用户/登录“%(user)s”已在使用中。"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

#, python-format
msgid "VG %(name)s contains logical volumes."
msgstr "VG %(name)s 包含逻辑卷。"

msgid "VG Name"
msgstr "VG 名称"

msgid "VG UUID"
msgstr "VG UUID"

msgid "VG name"
msgstr "VG 名称"

msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

msgid "VLAN Id"
msgstr "VLAN 标识"

msgid "VLAN Interface name"
msgstr "VLAN 接口名称"

msgid "VLAN id exceeds the ranges from '0' to '4095'."
msgstr "VLAN 标识超过范围“0”到“4095”。"

msgid "VLAN interface name is missing or provided incorrectly"
msgstr "VLAN 接口名称缺失或以错误方式提供"

msgid "VLANID mandatory in case VLAN interface do not have VLANID in it."
msgstr "必需包含 VLANID，以免 VLAN 接口中没有包含 VLANID。"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Value should be integer"
msgstr "值应该为整数"

msgid "Vermagic"
msgstr "Vermagic"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Virt User"
msgstr "虚拟用户"

msgid "Virtualization Report"
msgstr "虚拟化报告"

msgid "Vlan id is missing."
msgstr "缺少 VLAN 标识。"

msgid "Vlan info is missing."
msgstr "缺少 VLAN 信息。"

msgid "Vlan is missing."
msgstr "缺少 VLAN。"

msgid "Volume Group"
msgstr "卷组"

msgid "Volume Group Name"
msgstr "卷组名称"

msgid "Volume Group Size"
msgstr "卷组大小"

msgid "Volume Group Status"
msgstr "卷组状态"

msgid "Volume Groups"
msgstr "卷组"

msgid "Volume group %1 is successfully extended"
msgstr "已成功扩展卷组 %1"

msgid "Volume group %1 is successfully reduced"
msgstr "已成功减少卷组 %1"

msgid "Volume group :  %1"
msgstr "卷组：%1"

msgid "WWNN"
msgstr "WWNN"

msgid "WWPN"
msgstr "WWPN"

msgid "Warning: Recent changes has been rolled back, due to operation fail"
msgstr "警告：最新的更改已回滚，因为操作失败"

msgid "Week Ago"
msgstr "几周之前"

msgid "Word"
msgstr "单词"

msgid "Write"
msgstr "写入"

msgid "Write Logs"
msgstr "写入日志"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid ""
"You have unsaved changes and this will discard them. Do you want to continue?"
msgstr "您有未保存的更改，此操作会废弃这些更改。要继续吗？"

msgid ""
"You have unsaved changes with invalid data. Do you want to edit them or "
"discard them?"
msgstr "您有未保存的更改，这些更改中包含无效数据。您是要编辑还是废弃这些更改？"

msgid "You have unsaved changes. Do you want to save them?"
msgstr "您有未保存的更改。要保存这些更改吗？"

msgid "and other %1 bonds"
msgstr "及其他 %1 bond"

msgid "and other %1 interfaces"
msgstr "及其他 %1 接口"

msgid "architecture"
msgstr "体系结构"

msgid "audit uid"
msgstr "审计 UID"

msgid "eg. vlan4094 or vlan.4094 or eth0.4094 or 15 characters device name"
msgstr "例如，vlan4094、vlan.4094、eth0.4094 或 15 个字符的设备名"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid "error in filesystem get list util"
msgstr "文件系统获取列表出错，直到"

msgid "error in filesystem info fetch util"
msgstr "文件系统信息访存出错，直到"

#, python-format
msgid "error in unmount util %(err)s"
msgstr "卸载出错，直到 %(err)s"

msgid "exec"
msgstr "执行"

msgid "exit"
msgstr "退出"

msgid "ext3"
msgstr "ext3"

msgid "ext4"
msgstr "ext4"

msgid "failed!"
msgstr "失败！"

#, python-format
msgid "fdisk command failed. Reason: %(err)s"
msgstr "fdisk 命令失败。原因：%(err)s"

msgid "formatted successfully"
msgstr "已成功格式化"

msgid "fqd"
msgstr "fqd"

msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

msgid "iSCSI Login"
msgstr "iSCSI 登录"

msgid "iSCSI Logout"
msgstr "iSCSI 注销"

msgid "iSCSI Qualifier Name (IQN)"
msgstr "iSCSI 限定符名称 (IQN)"

msgid "iSCSI Remove"
msgstr "iSCSI 移除"

msgid "iSCSI Server IP"
msgstr "iSCSI 服务器 IP"

msgid "iSCSI global settings loaded successfully"
msgstr "已成功装入 iSCSI 全局设置"

msgid "iSCSI target settings loaded successfully"
msgstr "已成功装入 iSCSI 目标设置"

msgid "iSCSI target settings updated successfully"
msgstr "已成功更新 iSCSI 目标设置"

msgid "iSCSI: Global Authentication Configuration"
msgstr "iSCSI：全局认证配置"

msgid "iSCSI: Target"
msgstr "iSCSI：目标"

msgid "iSCSI: Target Authentication Configuration"
msgstr "iSCSI：目标认证配置"

msgid "invalid field"
msgstr "无效字段"

msgid "is not logged onto the target"
msgstr "未登录目标"

msgid "keep_logs"
msgstr "保留日志"

msgid "loadvalue"
msgstr "加载值"

msgid "logged in successfully"
msgstr "已成功登录"

msgid "logged out successfully"
msgstr "已成功注销"

msgid "lvcreate command failed"
msgstr "lvcreate 命令失败"

msgid "lvdisplay command failed"
msgstr "lvdisplay 命令失败"

msgid "lvremove command failed"
msgstr "lvremove 命令失败"

msgid "lvs command failed"
msgstr "lvs 命令失败"

msgid "mkfs command failed"
msgstr "mkfs 命令失败"

msgid "msgtype"
msgstr "msgtype"

msgid "num_vfs (Number of virtual functions to enable):"
msgstr "num_vfs（要启用的虚拟功能数）："

msgid "path"
msgstr "路径"

msgid "permission"
msgstr "许可权"

msgid "pervalue"
msgstr "pervalue"

msgid "pvcreate command failed"
msgstr "pvcreate 命令失败"

msgid "pvs command failed"
msgstr "pvs 命令失败"

msgid "re-scan completed successfully"
msgstr "已成功完成重新扫描"

msgid "removed successfully"
msgstr "已成功移除"

msgid "required remote share location"
msgstr "需要远程共享位置"

msgid "required server ip addr"
msgstr "需要服务器 IP 地址"

msgid "required type as local or nfs"
msgstr "需要类型为 local 或 nfs"

msgid "success"
msgstr "成功"

msgid "successfully"
msgstr "已成功"

msgid "successfully deleted"
msgstr "已成功删除"

msgid "v3"
msgstr "v3"

msgid "v4.0"
msgstr "v4.0"

msgid "v4.1"
msgstr "v4.1"

msgid "vgcreate command failed"
msgstr "vgcreate 命令失败"

msgid "vgextend command failed"
msgstr "vgextend 命令失败"

#, python-format
msgid "vgreduce command failed : %(err)s"
msgstr "vgreduce 命令失败：%(err)s"

msgid "vgremove command failed"
msgstr "vgremove 命令失败"

msgid "vgs command failed"
msgstr "vgs 命令失败"

msgid "vgs command for given VG failed"
msgstr "针对给定 VG 的 vgs 命令失败"

msgid "xfs"
msgstr "xfs"

#~ msgid "Preserve the latest"
#~ msgstr "保留最新"

#~ msgid "backups"
#~ msgstr "个备份"

#~ msgid "days of backups"
#~ msgstr "天备份"

#~ msgid "Error activating power saving profile %(profile)s."
#~ msgstr "激活省电概要文件 %(profile)s 时出错。"

#~ msgid ""
#~ "Timeout while creating archive \"%(identity)s\", the files might be too "
#~ "large for a configuration backup."
#~ msgstr "创建归档“%(identity)s”超时，这些文件可能太大，无法进行配置备份。"

#~ msgid ""
#~ "Error commiting firmware. rc = %(rc)s.                      Ensure you "
#~ "are booted to the temporary side."
#~ msgstr ""
#~ "提交固件时发生错误。rc = %(rc)s。                      请确保您已引导到临"
#~ "时端。"

#~ msgid ""
#~ "Error flashing firmware. rc = %(rc)s.                      Please see /"
#~ "usr/sbin/update_flash for rc reasons."
#~ msgstr ""
#~ "刷新固件时发生错误。rc = %(rc)s。                      请参阅 /usr/sbin/"
#~ "update_flash 以了解 rc 原因。"

#~ msgid ""
#~ "Error rejecting firmware. rc = %(rc)s.                      Ensure you "
#~ "are booted to the permanent side."
#~ msgstr ""
#~ "拒绝固件时发生错误。rc = %(rc)s。                      请确保您已引导到永"
#~ "久端。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to retrieve power management profiles:                        "
#~ "Daemon 'tuned-adm' is not active."
#~ msgstr ""
#~ "未能检索电源管理概要文件：                        守护程序“tuned-adm”不活"
#~ "动。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to retrieve power management profiles:                        Host "
#~ "OS does not support the tuned-adm package."
#~ msgstr ""
#~ "未能检索电源管理概要文件：                        主机操作系统 不支持 "
#~ "tuned-adm 包。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to retrieve power management profiles:                        "
#~ "Package 'tuned-adm' is not installed."
#~ msgstr ""
#~ "未能检索电源管理概要文件：                        包“tuned-adm”未安装。"

#~ msgid ""
#~ "System port number must be an integer between 1 and                      "
#~ "65535."
#~ msgstr "系统端口号必须是一个介于 1 到 65535 之间的整数。"

#~ msgid ""
#~ "Interface %(name)s is not editable because it belongs to a vlan or bridge"
#~ msgstr "接口 %(name)s 不可编辑，因为它属于某个 VLAN 或网桥"

#~ msgid ""
#~ "Invalid ip/netmask inputs. Both fields must be valid ip/netmask values or "
#~ "both must be blank (will erase the current IP/netmask)."
#~ msgstr ""
#~ "输入的 IP/网络掩码值无效。这两个字段都必须是有效的 IP/网络掩码值或两个字段"
#~ "都必须为空白（将擦除当前 IP/网络掩码）。"

#~ msgid "Invalid network parameters. Details: %(err)s"
#~ msgstr "网络参数无效。详细信息：%(err)s"

#~ msgid "Unable to update interface configuration. Details: %(err)s"
#~ msgstr "无法更新接口配置。详细信息：%(err)s"

#~ msgid "Could not add user '%(user)s' to sudoers list."
#~ msgstr "无法将用户“%(user)s”添加至 sudoer 列表。"

#~ msgid "Could not create user '%(user)s'."
#~ msgstr "无法创建用户“%(user)s”。"

#~ msgid "Could not delete group '%(group)s'"
#~ msgstr "无法删除组“%(group)s”"

#~ msgid "Could not delete user '%(user)s'."
#~ msgstr "无法删除用户“%(user)s”。"

#~ msgid "The user name '%(user)s' is already in use'."
#~ msgstr "用户名“%(user)s”已在使用中。"

#~ msgid "User group is a required string."
#~ msgstr "用户组是必需字符串。"

#~ msgid ""
#~ "User profile is required and should be one among kimchiuser, virtuser or "
#~ "admin."
#~ msgstr ""
#~ "用户概要文件为必需项，并且应该是 kimchiuser、virtuser 或admin 中的一个。"

#~ msgid "Activated Option"
#~ msgstr "已激活选项"

#~ msgid "Delete backups in batch"
#~ msgstr "批处理删除备份"

#~ msgid "Firmware Version: "
#~ msgstr "固件版本："

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "Kimchi User"
#~ msgstr "Kimchi 用户"

#~ msgid "Package Path: "
#~ msgstr "软件包路径："

#~ msgid "Path Excluded"
#~ msgstr "排除路径"

#~ msgid "Path Included"
#~ msgstr "包含路径"

#~ msgid "Selected Option"
#~ msgstr "选择的选项"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "状态："

#~ msgid "The absolute path to the firmware rpm/hpm."
#~ msgstr "固件 rpm/hpm 的绝对路径。"

#~ msgid "Unselected Option"
#~ msgstr "未选择的选项"
